# Translation of Plugins - Defender Security, Monitoring, and Hack Protection - Stable (latest release) in Chinese (China)
# This file is distributed under the same license as the Plugins - Defender Security, Monitoring, and Hack Protection - Stable (latest release) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2018-01-26 04:54:22+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/2.4.0-alpha\n"
"Language: zh_CN\n"
"Project-Id-Version: Plugins - Defender Security, Monitoring, and Hack Protection - Stable (latest release)\n"

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "http://premium.wpmudev.org/"
msgstr "http://premium.wpmudev.org/"

#. Description of the plugin/theme
msgid "Get regular security scans, vulnerability reports, safety recommendations and customized hardening for your site in just a few clicks. Defender is the analyst and enforcer who never sleeps."
msgstr "只要点击几下即可定期进行站点的安全扫描、漏洞报告　安全建议和自定义强化。Defender是分析师和执法者，永远保护您。"

#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid "https://premium.wpmudev.org/project/wp-defender/"
msgstr "https://premium.wpmudev.org/project/wp-defender/"

#: vendor/email-search.php:124 vendor/email-search.php:238
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: vendor/email-search.php:108
msgid "Enter a username"
msgstr "输入用户名"

#: shared-ui/plugin-ui.php:51
msgid "Oops, we could not do this..."
msgstr "哎呀，我们不能这样做..."

#: shared-ui/plugin-ui.php:50
msgid "Okay, we saved your changes!"
msgstr "好的，我们保存了您的更改！"

#: shared-ui/plugin-ui.php:49
msgid "Nothing found"
msgstr "什么都没找到"

#: main-activator.php:146
msgid "<br/>Something went wrong. Please try again later!"
msgstr "<br/>什么地方出错了，请稍候重试！"

#: main-activator.php:116
msgid "%s, you now have access to Defender's pro features but you still have the free version installed. Let's upgrade Defender and unlock all those juicy features! &nbsp; %s"
msgstr "%s, 您现在可以访问Defender的专业功能，但您目前仍然安装免费版本。 我们会升级Defender，并将专业功能解锁！&nbsp; %s"

#: main-activator.php:74
msgid "We're happy that you've chosen to install Defender! Are you interested in how to make the most of this plugin? How would you like a quick 5 day email crash course with actionable advice on making your website security bulletproof? Only the info you want, no subscription!"
msgstr "我们很高兴您选择安装Defender！ 有兴趣了解如何充分利用这个插件吗？ 您需要一个快速的5天电子邮件课程，提供有关站点安全防护的可行建议吗？ 我们只给您想要的信息，无须订阅！"

#: main-activator.php:66
msgid "Get Members!"
msgstr "获得会员！"

#: free-dashboard/module.php:430
msgid "Rate %s"
msgstr "评级 %s"

#: free-dashboard/module.php:412
msgid "We've spent countless hours developing this free plugin for you, and we would really appreciate it if you dropped us a quick rating!"
msgstr "我们花了无数时间为您开发这个免费的插件，如果您很快的为我们评级，我们将非常感激！"

#: free-dashboard/module.php:412
msgid "Hey %s, you've been using %s for a while now, and we hope you're happy with it."
msgstr "嗨%s，您这段时间一直在使用%s，我们希望您对此感到满意。"

#: free-dashboard/module.php:396 free-dashboard/module.php:435
msgid "No thanks"
msgstr "不，谢谢"

#: free-dashboard/module.php:395 free-dashboard/module.php:434
#: shared-ui/plugin-ui.php:272
msgid "Saving"
msgstr "保存"

#: free-dashboard/module.php:392 free-dashboard/module.php:427
msgid "Thanks :)"
msgstr "谢谢 :)"

#: free-dashboard/module.php:377
msgid "We're happy that you've chosen to install %s! Are you interested in how to make the most of this plugin? How would you like a quick 5 day email crash course with actionable advice on building your membership site? Only the info you want, no subscription!"
msgstr "我们很高兴您选择安装%s！ 有兴趣了解如何充分利用这个插件吗？ 您需要一个快速的5天电子邮件课程，提供有关建立会员站点的可行建议吗？ 我们只给您想要的信息，无须订阅！"

#: dash-notice/wpmudev-dash-notification.php:1203
msgid "Hide details"
msgstr "隐藏细节"

#: dash-notice/wpmudev-dash-notification.php:1202
msgid "Show all changes"
msgstr "显示所有更改"

#: dash-notice/wpmudev-dash-notification.php:1184
msgid "Version %s"
msgstr "版本%s"

#: dash-notice/wpmudev-dash-notification.php:1167
msgid "New"
msgstr "新的"

#: dash-notice/wpmudev-dash-notification.php:1161
msgid "Current"
msgstr "当前"

#: dash-notice/wpmudev-dash-notification.php:1131
msgid "%s changelog"
msgstr "%s更新日志"

#: dash-notice/wpmudev-dash-notification.php:244
msgid "Install Plugin"
msgstr "安装插件"

#: dash-notice/wpmudev-dash-notification.php:223
msgid "install"
msgstr "安装"

#: app/view/settings.php:307
msgid "When there are no issues detected by the scan your recipients will receive this email."
msgstr "当扫描未检测到任何问题时，您的收件人将收到此电子邮件。"

#: app/view/settings.php:290
msgid "When an issue has been found during an automated scan, Defender will send this email to your recipients."
msgstr "当在自动扫描期间发现问题时，Defender会发送此电子邮件给您的收件人。"

#: app/view/settings.php:275
msgid "Subject"
msgstr "标题"

#: app/view/settings.php:265
msgid "A link back to the Scans tab of this website"
msgstr "返回本站点扫描页签的链接"

#: app/view/settings.php:256
msgid "The list of issues"
msgstr "问题清单"

#: app/view/settings.php:247
msgid "The number of issues Defender found"
msgstr "Defender发现的问题数量"

#: app/view/settings.php:238
msgid "We’ll grab the users first name, or display name is first name isn’t available"
msgstr "我们会隐藏用户的名字，或者显示名称是名字不可用"

#: app/view/settings.php:225
msgid "When Defender scans this website it will generate a report of any issues. You can choose to email those notifications to a particular email address and change the copy below."
msgstr "当Defender扫描本站点时，会生成问题报告。您可以选择将这些通知发送到特定的电子邮件地址，并更改下面的副本。"

#: app/view/settings.php:221
msgid "Email Templates"
msgstr "电子邮件模板"

#: app/view/settings.php:212 vendor/email-search.php:135
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: app/view/settings.php:209
msgid "Type a user’s name"
msgstr "输入用户名"

#: app/view/settings.php:208
msgid "We did not find an admin user with this name..."
msgstr "我们没有找到此名称的管理员用户..."

#: app/view/settings.php:196
msgid "Email Recipients"
msgstr "电子邮件收件人"

#: app/view/settings.php:187 app/view/settings.php:326
msgid "Save Settings"
msgstr "保存设置"

#: app/view/settings.php:157
msgid "By default, Defender will email you when it runs into trouble on your site. Enabling this option will ensure you are always kept up-to-date, even when your site is running smoothly."
msgstr "默认情况下，当您的站点遇到问题时，Defender会发送电子邮件给您。启用此选项将确保您始终都能保持更新，即使您的站点运行顺利。"

#: app/view/settings.php:154
msgid "Enable all email reports"
msgstr "启用所有电子邮件报告"

#: app/view/settings.php:137
msgid "Defender will skip any files larger than this size. The smaller this number is the faster Defender can scan through your system."
msgstr "Defender将忽略任何大于此大小的文件，这个数字越小，Defender的系统扫描速度会越快。"

#: app/view/settings.php:134
msgid "Max included file size (MB)"
msgstr "最大文件大小(MB)"

#: app/view/settings.php:91 app/view/settings.php:124
msgid "WPMU DEV Dashboard is required for this scan"
msgstr "在此扫描中需要WPMU DEV Dashboard"

#: app/view/settings.php:84
msgid "Defender looks for published vulnerabilities in your installed plugins and themes."
msgstr "Defender在您安装的插件和主题中查找已发布的漏洞。"

#: app/view/settings.php:65
msgid "Plugin & Theme Vulnerabilities"
msgstr "插件和主题漏洞"

#: app/view/settings.php:55
msgid "Defender checks for any modifications or additions to WP core files."
msgstr "Defender检查WP核心文件的任何修改或添加。"

#: app/view/settings.php:40
msgid "WP Core Integrity"
msgstr "WP核心完整性"

#: app/view/settings.php:37 app/view/settings.php:72 app/view/settings.php:105
msgid "Enable This Scan"
msgstr "启用此扫描"

#: app/view/settings.php:37 app/view/settings.php:72 app/view/settings.php:105
msgid "Disable This Scan"
msgstr "停用此扫描"

#: app/view/settings.php:28
msgid "By default we recommend running all scans but you can turn these off if you choose"
msgstr "默认情况下，我们建议您运行所有扫描，但您也可以选择将其关闭。"

#: app/view/settings.php:25
msgid "Scan types"
msgstr "扫描类型"

#: app/view/settings.php:19
msgid "General Settings"
msgstr "一般设置"

#: app/view/requirement.php:11
msgid ""
"Defender is currently scanning your files for malicious code, please be patient this should on take a\n"
"            few minutes depending on the size of your website."
msgstr "Defender目前正在扫描文件的恶意代码，请耐心等待，执行时间取决于您站点的大小。"

#: app/view/dashboard.php:94
msgid "FIND OUT MORE"
msgstr "了解更多"

#: app/view/dashboard.php:91
msgid "Get all this as part of a WPMU DEV Membership, and the best part is you can try everything absolutely free."
msgstr "将所有一切视为WPMU DEV会员的优惠，最棒的是您可以免费尝试所有功能。"

#: app/view/dashboard.php:88
msgid "Upgrade to Defender Pro to unlock Advanced File Scanning, Blacklist Monitoring, Audit Logging and automated reporting for Audit Logging, IP Lockouts and File Scans."
msgstr "升级到Defender专业版，就能使用高级文件扫描、黑名单监控、审核日志和审核日志自动报告、IP锁定和文件扫描。"

#: app/view/dashboard.php:84
msgid "TRY PRO FEATURES FOR FREE!"
msgstr "免费试用专业版功能！"

#: app/view/dashboard.php:66
msgid "Last Lockout"
msgstr "最后一次锁定"

#: app/view/dashboard.php:58
msgid "File Scan Issues"
msgstr "文件扫描问题"

#: app/view/dashboard.php:39
msgid "security issues"
msgstr "安全问题"

#: app/view/activator.php:68
msgid "Automatically check if you’re on Google’s blacklist every 6 hours. If something’s wrong, we’ll let you know via email."
msgstr "每6小时自动检查您是否在Google的黑名单，如果有任何问题，我们会通过电子邮件通知您。"

#: app/view/activator.php:66
msgid "Blacklist Monitor"
msgstr "黑名单监控"

#: app/view/activator.php:18
msgid "Scan your website for file changes, vulnerabilities and injected code and get and get notified about anything suspicious."
msgstr "扫描您站点的文件变更、漏洞和注入代码，并获得任何可疑的通知。"

#: app/view/activator.php:4
msgid "Welcome to Defender Pro! Let's quickly set up the most important security features, then you can fine tune each setting later. Our recommendations are turned on by default."
msgstr "欢迎使用Defender专业版！我们将快速设置最重要的安全功能，稍后您可以对每个设置进行微调，我们建议是默认情况下启用。"

#: app/view/activator-free.php:60 app/view/activator.php:95
msgid "Just a moment while Defender activates those services for you..."
msgstr "稍待片刻，Defender会为您激活这些服务。"

#: app/view/activator-free.php:53 app/view/activator.php:88
msgid "Get Started"
msgstr "开始使用"

#: app/view/activator-free.php:49 app/view/activator.php:84
msgid "These services will be configured with recommended settings. You can change these at any time."
msgstr "这些服务将配置为建议的设置，您可以随时更改这些设置。"

#: app/view/activator-free.php:35 app/view/activator.php:51
msgid "Protect your login area and give Defender the nod to automatically lockout any suspicious behavior."
msgstr "保护您的登录区域，并使用Defender，自动锁定任何可疑行为。"

#: app/view/activator-free.php:18
msgid "Scan your website for file changes, vulnerabilities and injected code and get notified about anything suspicious."
msgstr "扫描您站点的文件变更、漏洞和注入代码，并获得任何可疑的通知。"

#: app/view/activator-free.php:15 app/view/activator.php:15
msgid "Automatic File Scans & Reporting"
msgstr "自动文件扫描和报告"

#: app/view/activator-free.php:4
msgid "Welcome to Defender! Let's quickly set up the most important security features, then you can fine tune each setting later. Our recommendations are turned on by default."
msgstr "欢迎使用Defender！让我们快速设置最重要的安全功能，稍后您可对每个设置进行微调。 我们建议在默认情况下启用。"

#: app/module/scan.php:40
msgid "Scan Item"
msgstr "扫描项目"

#: app/module/scan.php:39
msgid "Scan Items"
msgstr "扫描项目"

#: app/module/scan.php:21
msgid "Scan"
msgstr "扫描"

#: app/module/scan.php:20
msgid "Scans"
msgstr "扫描"

#: app/module/scan/view/setting.php:139 app/module/scan/view/setting.php:159
msgid "Save Template"
msgstr "保存模板"

#: app/module/scan/view/setting.php:126 app/module/scan/view/setting.php:150
#: app/view/settings.php:229
msgid "Available variables"
msgstr "可用变数"

#: app/module/scan/view/setting-free.php:144
#: app/module/scan/view/setting.php:143 app/view/settings.php:304
msgid "All OK"
msgstr "一切正常"

#: app/module/scan/view/setting-free.php:141
#: app/module/scan/view/setting-free.php:149
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: app/module/scan/view/setting-free.php:136
#: app/module/scan/view/setting.php:121 app/view/settings.php:287
msgid "Issues found"
msgstr "发现问题"

#: app/module/scan/view/setting-free.php:119
#: app/module/scan/view/setting.php:104
msgid "When no issues are found"
msgstr "当没有发现问题"

#: app/module/scan/view/setting-free.php:114
#: app/module/scan/view/setting-free.php:122
#: app/module/scan/view/setting.php:99 app/module/scan/view/setting.php:107
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: app/module/scan/view/setting-free.php:112
#: app/module/scan/view/setting.php:97
msgid "When an issue is found"
msgstr "当发现一个问题"

#: app/module/scan/view/setting-free.php:105
#: app/module/scan/view/setting.php:90
msgid "When Defender scans your website, a report will be generated with any issues that have been found. You can choose to have reports emailed to you."
msgstr "当Defender扫描您的站点时，如果发现任何问题会自动生成报告，您可以选择将报告以电邮方式发送给您。"

#: app/module/scan/view/setting-free.php:103
#: app/module/scan/view/setting.php:88
msgid "Email templates"
msgstr "电子邮件模版"

#: app/module/scan/view/setting-free.php:95 app/module/scan/view/setting.php:80
msgid "Email subject"
msgstr "电子邮件主题"

#: app/module/scan/view/setting-free.php:90 app/module/scan/view/setting.php:75
msgid "Send all scan report emails"
msgstr "发送所有扫描报告的电子邮件"

#: app/module/scan/view/setting-free.php:80 app/module/scan/view/setting.php:65
msgid "By default, you'll only get email reports when your site runs into trouble. Turn this option on to get reports even when your site is running smoothly."
msgstr "默认情况下，只有当您的站点遇到问题时，才会收到电子邮件报告。 即使您的站点顺利运行，也可以打开此选项以获取报告。"

#: app/module/scan/view/setting-free.php:78 app/module/scan/view/setting.php:63
msgid "Optional emails"
msgstr "可选的电子邮件"

#: app/module/scan/view/setting-free.php:73 app/module/scan/view/setting.php:58
msgid "MB"
msgstr "MB"

#: app/module/scan/view/setting-free.php:68 app/module/scan/view/setting.php:53
msgid "Defender will skip any files larger than this size. The smaller the number, the faster Defender will scan your website."
msgstr "Defender将略过任何大于此大小的文件，数字越小，Defender扫描您站点的速度会越快。"

#: app/module/scan/view/setting-free.php:66 app/module/scan/view/setting.php:51
msgid "Maximum included file size"
msgstr "最大文件大小"

#: app/module/scan/view/setting-free.php:59
msgid ""
"Defenders scans through every line of code on your website, searching for anything suspicious. This feature is included when you join WPMU DEV, along with 100+ plugins and themes, 24/7 support and lots of handy site management tools.  – <a href=\"%s\" role='button'>Try it all FREE today!\n"
"                        </a>"
msgstr ""
"Defenders扫描您站点上的每一行代码，搜索任何可疑的内容。 当您加入WPM DE DEV时，就会包括这些功能，再加上100多个插件和主题、24/7支持和许多便利的站点管理工具。– <a href=\"%s\" role='button'>今天免费试用！\n"
"</a>"

#: app/module/scan/view/setting-free.php:52 app/module/scan/view/setting.php:45
#: app/view/settings.php:117
msgid "Defender looks inside all of your files for suspicious and potentially harmful code."
msgstr "Defender会在您的所有文件中查看可疑和潜在的有害代码。"

#: app/module/scan/view/setting-free.php:37 app/module/scan/view/setting.php:34
msgid "Defender looks for publicly reported vulnerabilities in your installed plugins and themes."
msgstr "Defender在您安装的插件和主题中，查找公开回报的漏洞。"

#: app/module/scan/view/setting-free.php:23 app/module/scan/view/setting.php:23
msgid "Defender checks for any modifications or additions to WordPress core files."
msgstr "Defender检查WordPress核心文件是否有任何修改或添加。"

#: app/module/scan/view/setting-free.php:11 app/module/scan/view/setting.php:11
msgid "Choose the scan types you would like to include in your default scan. It's recommended you enable all types."
msgstr "选择您希望包含在默认扫描中的扫描类型，建议您启用所有类型。"

#: app/module/scan/view/setting-free.php:9 app/module/scan/view/setting.php:9
msgid "Scan Types"
msgstr "扫描类型"

#: app/module/scan/view/scanning.php:48
msgid ""
"Did you know the Pro version of Defender comes with advanced full code scanning and automated reporting?\n"
"                    Get enhanced security protection as part of a WPMU DEV membership including 100+ plugins & themes, 24/7\n"
"                    support and lots of handy site management tools – <a href=\"%s\">Try Defender Pro today for FREE</a>"
msgstr ""
"您知道Defender专业版有高级的完整代码扫描和自动报告吗？\n"
"拥有WPMU DEV会员资格，将能获得增强的安全防护，以及100多个插件和主题，24/7\n"
"支持和许多方便的站点管理工具 - <a href=\"%s\">今天免费试用Defender专业版</a>"

#: app/module/scan/view/scanning.php:7
msgid "Last scan: %s"
msgstr "最后一次扫描：%s"

#: app/module/scan/view/new.php:11
msgid "Scan your website for file changes, vulnerabilities and injected code and get and get notified about anything suspicious. Defender will keep an eye on your code without you having to worry."
msgstr "扫描您站点的文件变更、漏洞和注入代码，并获得任何可疑的通知。 Defender将会保护您的代码，让您无需担心。"

#: app/module/scan/view/new.php:6
msgid "GET STARTED"
msgstr "现在开始"

#: app/module/scan/view/layouts/layout.php:101
msgid "You have %d suspicious file(s) needing attention"
msgstr "您有%d个可疑文件需要注意"

#: app/module/scan/view/layouts/layout.php:39
msgid "Last scan"
msgstr "最后一次扫描"

#: app/module/scan/view/layouts/layout.php:36
msgid "File scanning issues need attention."
msgstr "文件扫描问题需要注意。"

#: app/module/scan/view/layouts/layout.php:13
#: app/module/scan/view/scanning.php:14
msgid "New Scan"
msgstr "新的扫描"

#: app/module/scan/view/issues.php:30
msgid "Defender has found potentially harmful files on your website. In many cases, the security scan will pick up harmless files, but in some cases you may wish to remove the files listed below that look suspicious."
msgstr "Defender发现在您的站点中潜在有害文件，在许多情况下，安全扫描将会挑选无害文件，但在某些情况下，您可能希望删除以下列出的可疑文件。"

#: app/module/scan/view/ignored.php:18
msgid "You haven't ignored any suspicious files yet. Ignored files appear here and can be restored at any times."
msgstr "您尚未忽略任何可疑文件，被忽略的文件出现在这里，可以随时回复。"

#: app/module/scan/view/ignored.php:11
msgid "Here is a list of the suspicious files you have chosen to ignore."
msgstr "以下是您选择忽略的可疑文件列表。"

#: app/module/scan/view/cleaned.php:15
msgid "You haven't cleaned any suspicious files yet. When this action is available, any cleaned files will appear here."
msgstr "您尚未清除任何可疑文件，当此操作可用时，任何已清除的文件将显示在此处。"

#: app/module/scan/view/automation.php:67
#: app/module/scan/view/setting-free.php:131
#: app/module/scan/view/setting.php:116
msgid "Update Settings"
msgstr "更新设置"

#: app/module/scan/view/automation-free.php:53
#: app/module/scan/view/automation.php:57 app/view/settings.php:201
msgid "Choose which of your website’s users will receive scan report results to their email inboxes."
msgstr "选择您站点的哪些用户将通过电子邮件接收到扫描报告结果。"

#: app/module/scan/view/automation-free.php:27
#: app/module/scan/view/automation.php:24
msgid "Schedule"
msgstr "排程"

#: app/module/scan/view/automation-free.php:24
#: app/module/scan/view/automation.php:21
msgid "Run regular scans & reports"
msgstr "运行定期扫描和报告"

#: app/module/scan/view/automation-free.php:16
#: app/module/scan/view/automation.php:11
msgid "Configure Defender to automatically and regularly scan your website and email you reports."
msgstr "配置Defender自动定期扫描您的站点，并通过电子邮件发送报告给您。"

#: app/module/scan/view/automation-free.php:14
#: app/module/scan/view/automation.php:9
msgid "Schedule scans"
msgstr "排定扫描"

#: app/module/scan/model/settings.php:116
msgid ""
"Hi {USER_NAME},\n"
"\n"
"WP Defender here, reporting back from the front.\n"
"\n"
"I've finished scanning {SITE_URL} for vulnerabilities and I found nothing. Well done for running such a tight ship!\n"
"\n"
"Keep up the good work! With regular security scans and a well-hardened installation you'll be just fine.\n"
"\n"
"Stay safe,\n"
"WP Defender\n"
"Official WPMU DEV Superhero"
msgstr ""
"你好 {USER_NAME},\n"
"\n"
"这是WP Defender前线回报。\n"
"\n"
"我已经完成{SITE_URL}的漏洞扫描，没有发现重大漏洞。 做得好，运行顺利的系统！\n"
"\n"
"继续保持下去！ 通过定期的安全扫描和优秀的插件，您会很安全。\n"
"\n"
"保持安全,\n"
"WP Defender\n"
"Official WPMU DEV Superhero"

#: app/module/scan/model/settings.php:106
msgid ""
"Hi {USER_NAME},\n"
"\n"
"WP Defender here, reporting back from the front.\n"
"\n"
"I've finished scanning {SITE_URL} for vulnerabilities and I found {ISSUES_COUNT} issues that you should take a closer look at!\n"
"{ISSUES_LIST}\n"
"\n"
"Stay Safe,\n"
"WP Defender\n"
"Official WPMU DEV Superhero"
msgstr ""
"你好{USER_NAME},\n"
"\n"
"这是WP Defender从前线报告。\n"
"\n"
"我已经完成{SITE_URL}的漏洞扫描，我发现了{ISSUES_COUNT}个问题，您应该仔细查看！\n"
"{ISSUES_LIST}\n"
"\n"
"保持安全,\n"
"WP Defender\n"
"Official WPMU DEV Superhero"

#: app/module/scan/model/settings.php:105
msgid "Scan of {SITE_URL} complete. {ISSUES_COUNT} issues found."
msgstr "{SITE_URL} 完成扫描，发现{ISSUES_COUNT} 个问题。"

#: app/module/scan/controller/main.php:843
msgid "Let’s get your site patched up."
msgstr "让我们为您的站点修补一下。"

#: app/module/scan/controller/main.php:807
msgid "File"
msgstr "文件"

#: app/module/scan/controller/main.php:532 app/module/scan/view/issues.php:37
msgid "Your code is currently clean! There were no issues found during the last scan, though you can always perform a new scan anytime."
msgstr "您的代码当前是干净的！在最近一次的扫描中没有发现任何问题，您可以随时运行新的扫描。"

#: app/module/scan/controller/main.php:531
msgid "Scan In Progress"
msgstr "扫描进行中"

#: app/module/scan/controller/main.php:520
#: app/module/scan/view/layouts/layout.php:5
#: app/module/scan/view/scanning.php:6 app/view/activator-free.php:13
#: app/view/activator.php:13
msgid "File Scanning"
msgstr "文件扫描中"

#: app/module/scan/controller/main.php:381
msgid "This item has been permanent removed."
msgstr "此项目已被永久删除。"

#: app/module/scan/controller/main.php:351
#: app/module/scan/controller/main.php:387
#: app/module/scan/controller/main.php:416
#: app/module/scan/controller/main.php:445
msgid "The item doesn't exist!"
msgstr "此项目不存在！"

#: app/module/scan/controller/main.php:340
msgid "Please try again!"
msgstr "请再试一次！"

#: app/module/scan/controller/main.php:336
msgid "This item has been resolved."
msgstr "此项目已被复原。"

#: app/module/scan/controller/main.php:241
msgid "No item has been resolved"
msgstr "没有项目已解决"

#: app/module/scan/controller/main.php:235
msgid "The suspicious files has been successfully resolved."
msgid_plural "The suspicious files have been successfully resolved."
msgstr[0] "可疑文件已成功解决。"

#: app/module/scan/controller/main.php:218
msgid "No item has been deleted"
msgstr "没有项目被删除"

#: app/module/scan/controller/main.php:212
msgid "The suspicious files has been successfully deleted."
msgid_plural "The suspicious files have been successfully deleted."
msgstr[0] "可疑文件已成功删除。"

#: app/module/scan/controller/main.php:193
#: app/module/scan/controller/main.php:411
msgid "The suspicious file has been successfully restored."
msgid_plural "The suspicious files have been successfully restored."
msgstr[0] "可疑文件已被成功恢复。"

#: app/module/scan/controller/main.php:178
#: app/module/scan/controller/main.php:440
msgid "The suspicious file has been successfully ignored."
msgid_plural "The suspicious files have been successfully ignored."
msgstr[0] "可疑文件已被成功忽略。"

#: app/module/scan/component/theme-upgrader-skin.php:24
msgid "Update Theme"
msgstr "更新主题"

#: app/module/scan/component/scan-api.php:238
msgid "Checking for any published vulnerabilities your plugins & themes..."
msgstr "检查您的插件和主题是否有任何已发现的漏洞..."

#: app/module/scan/component/scan-api.php:235
msgid "Analyzing WordPress Content..."
msgstr "分析WordPress内容..."

#: app/module/scan/component/scan-api.php:232
msgid "Analyzing WordPress Core..."
msgstr "分析WordPress核心..."

#: app/module/scan/component/scan-api.php:192
msgid "No scan record exists"
msgstr "不存在扫描纪录"

#: app/module/scan/component/scan-api.php:42
msgid "A scan is already in progress"
msgstr "扫秒已在进行中"

#: app/module/scan/component/scan-api.php:37
msgid "Initializing..."
msgstr "正在初始化..."

#: app/module/scan/component/result-table.php:211
msgid "%s Results"
msgstr "%s 结果"

#: app/module/scan/component/result-table.php:207
msgid "Apply"
msgstr "套用"

#: app/module/scan/component/result-table.php:154
msgid "Fix Issue"
msgstr "修复问题"

#: app/module/scan/component/result-table.php:92
msgid "Restore File"
msgstr "恢复文件"

#: app/module/scan/component/result-table.php:50
msgid "Date Cleaned"
msgstr "清除日期"

#: app/module/scan/component/result-table.php:43
msgid "Date Ignored"
msgstr "忽略日期"

#: app/module/scan/component/result-table.php:42
#: app/module/scan/component/result-table.php:49
msgid "File Name"
msgstr "文件名称"

#: app/module/scan/component/result-table.php:35
#: app/module/scan/controller/main.php:809
msgid "Issue"
msgstr "问题"

#: app/module/scan/component/result-table.php:34
msgid "Suspicious File"
msgstr "可疑文件"

#: app/module/scan/component/plugin-upgrader-skin.php:17
msgid "Update Plugin"
msgstr "更新插件"

#: app/module/scan/behavior/scan.php:218 app/module/scan/view/scanning.php:24
msgid "Defender is scanning your files for malicious code. This will take a few minutes depending on the size of your website."
msgstr "Defender正在扫描您文件的恶意代码，这将需要一点时间，具体执行时间取决于您站点的大小。"

#: app/module/scan/behavior/scan.php:198
msgid ""
"Scan your website for file changes, vulnerabilities and injected code and get and\n"
"        get notified about anything suspicious."
msgstr "扫描您站点的文件变更、漏洞和注入代码，有任何可疑之处会立即通知。"

#: app/module/scan/behavior/scan.php:180
msgid "Automatic scans are running monthly"
msgstr "自动扫描每月运行"

#: app/module/scan/behavior/scan.php:177
msgid "Automatic scans are running weekly"
msgstr "自动扫描每周运行"

#: app/module/scan/behavior/scan.php:174
msgid "Automatic scans are running daily"
msgstr "自动扫描每天运行"

#: app/module/scan/behavior/scan.php:165
msgid "VIEW REPORT"
msgstr "查看报告"

#: app/module/scan/behavior/scan.php:145
#: app/module/scan/view/layouts/layout.php:70
#: app/module/scan/view/setting-free.php:50 app/module/scan/view/setting.php:43
#: app/view/settings.php:98
msgid "Suspicious Code"
msgstr "可疑代码"

#: app/module/scan/behavior/scan.php:137 app/module/scan/behavior/scan.php:152
#: app/module/scan/view/layouts/layout.php:62
#: app/module/scan/view/layouts/layout.php:78
#: app/module/scan/view/setting-free.php:30
#: app/module/scan/view/setting-free.php:45
msgid "Pro Feature"
msgstr "专业版功能"

#: app/module/scan/behavior/scan.php:130
#: app/module/scan/view/layouts/layout.php:54
#: app/module/scan/view/setting-free.php:35 app/module/scan/view/setting.php:32
msgid "Plugins & Themes"
msgstr "插件和主题"

#: app/module/scan/behavior/scan.php:122
#: app/module/scan/view/layouts/layout.php:46
#: app/module/scan/view/setting-free.php:21 app/module/scan/view/setting.php:21
msgid "WordPress Core"
msgstr "WordPress核心"

#: app/module/scan/behavior/scan.php:113
#: app/module/scan/view/layouts/layout.php:28
msgid "Your code is clean, the skies are clear."
msgstr "您的代码很干净，天空是清晰的。"

#: app/module/scan/behavior/scan.php:106
msgid "Scan your website for file changes, vulnerabilities and injected code, and get notifications about anything suspicious."
msgstr "扫描您站点的文件变更、漏洞和注入代码，并收到任何可疑的通知。"

#: app/module/scan/behavior/scan.php:82
msgid "Scanning…"
msgstr "扫描中..."

#: app/module/scan/behavior/scan.php:76 app/module/scan/behavior/scan.php:206
#: app/module/scan/view/new.php:18
msgid "RUN SCAN"
msgstr "运行扫描"

#: app/module/scan/behavior/scan.php:40
msgid "You have %s suspicious file(s) needing attention"
msgstr "您有%s个可疑文件需要注意"

#: app/module/scan/behavior/core-result.php:319
msgid "We found this folder in your WordPress file list. Your current version of WordPress doesn’t use this folder so it might belong to another application. If you don’t recognize it, you can delete this folder (don’t forget to back up your website first!) or get in touch with the WPMU DEV support team for more information."
msgstr "我们在您的WordPress文件列表中找到此文件夹。 您当前的WordPress版本没有使用此文件夹，因此它可能属于另一个应用程序。 如果您无法识别，可以删除该文件夹（记得先备份站点！）或与WPMU DEV支持小组联系获取更多信息。"

#: app/module/scan/behavior/core-result.php:297
msgid "Compare your file with the original file in the WordPress repository. Pieces highlighted in red will be removed when you patch the file, and pieces highlighted in green will be added."
msgstr "将您的文件与WordPress存储库的原始文件进行比较。 当您修补文件时，以红色高亮显示的部分代表被删除，以绿色高亮显示的部分代表被添加。"

#: app/module/scan/behavior/core-result.php:280
#: app/module/scan/behavior/core-result.php:302
#: app/module/scan/behavior/core-result.php:324
msgid "Pulling source file..."
msgstr "下载来源文件..."

#: app/module/scan/behavior/core-result.php:264
msgid "A stray file has been found in your site directory, which your version of WordPress doesn't need. As far as we can tell, the file is harmless (and maybe even from an older WordPress install) so it's safe to ignore it. If you choose to delete the file, we recommend backing up your website beforehand"
msgstr "我们在您的站点目录中找到了一个无用文件，您的WordPress版本不会用到。 据我们所知，该文件是无害的（可能来自较旧的WordPress），所以安全地忽略它。 如果您选择删除该文件，我们建议事先备份您的站点"

#: app/module/scan/behavior/core-result.php:215
msgid "Restore to Original"
msgstr "恢复为原始状态"

#: app/module/scan/behavior/core-result.php:205
msgid "No"
msgstr "否"

#: app/module/scan/behavior/core-result.php:202
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: app/module/scan/behavior/core-result.php:199
msgid "This will permanent remove the file/folder with all content, do you want to do this?"
msgstr "这将永久删除文件/文件夹的所有内容，您确定吗？"

#: app/module/scan/behavior/core-result.php:197
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: app/module/scan/behavior/core-result.php:159
msgid "Date Added"
msgstr "添加日期"

#: app/module/scan/behavior/core-result.php:142
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: app/module/scan/behavior/core-result.php:132
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: app/module/scan/behavior/core-result.php:122
msgid "Issue Details"
msgstr "问题细节"

#: app/module/scan/behavior/core-result.php:105
msgid "It seems the %s file is currently using by another process or isn't writeable."
msgstr "文件%s看来正在被另一个进程使用或不可写入。"

#: app/module/scan/behavior/core-result.php:101
msgid "This file is not resolvable"
msgstr "此文件不可解析"

#: app/module/scan/behavior/core-result.php:81
msgid "This file can't not remove"
msgstr "此文件无法删除"

#: app/module/scan/behavior/core-result.php:75
#: app/module/scan/behavior/core-result.php:405
#: app/module/scan/behavior/core-result.php:410
msgid "Defender doesn't have enough permission to remove this file"
msgstr "Defender没有足够权限删除此文件"

#: app/module/scan/behavior/core-result.php:61
msgid "This WordPress core file appears modified"
msgstr "此WordPress核心文件似乎被修改"

#: app/module/scan/behavior/core-result.php:59
msgid "This directory doesn't belong to WordPress core"
msgstr "此目录不属于WordPress核心"

#: app/module/scan/behavior/core-result.php:57
msgid "Unknown file in WordPress core"
msgstr "在WordPress核心的未知文件"

#: app/module/ip-lockout.php:36
msgid "IP Lockout"
msgstr "IP锁定"

#: app/module/ip-lockout.php:21
msgid "Lockout Log"
msgstr "锁定日志"

#: app/module/ip-lockout.php:20
msgid "Lockout Logs"
msgstr "锁定日志"

#: app/module/ip-lockout/view/settings.php:37
msgid "Note: Defender will instantly remove all past event logs, you will not be able to get them back."
msgstr "注意：Defender将立即删除过去所有的事件日志，您将无法使其回复。"

#: app/module/ip-lockout/view/settings.php:35
msgid "Delete Logs"
msgstr "删除日志"

#: app/module/ip-lockout/view/settings.php:30
msgid "If you wish to delete your current logs simply hit delete and this will wipe your logs clean."
msgstr "您如果希望删除当前的日志，只要点击删除，就能将日志删除干净。"

#: app/module/ip-lockout/view/settings.php:27
msgid "Delete logs"
msgstr "删除日志"

#: app/module/ip-lockout/view/settings.php:21
msgid "Choose how many days of event logs you’d like to store locally."
msgstr "选择要在本地存储事件日志的天数。"

#: app/module/ip-lockout/view/settings.php:20
msgid "days"
msgstr "天"

#: app/module/ip-lockout/view/settings.php:13
msgid "Event logs are cached on your local server to speed up load times. You can choose how many days to keep logs for before they are removed."
msgstr "事件日志缓存在本地服务器上，以加快加载时间。 在删除日志之前，您可以选择保留日志的天数。"

#: app/module/ip-lockout/view/settings.php:10
msgid "Storage"
msgstr "存储"

#: app/module/ip-lockout/view/notification/report.php:40
#: app/module/scan/view/automation.php:32
msgid "Monthly"
msgstr "每月"

#: app/module/ip-lockout/view/notification/report.php:38
#: app/module/scan/view/automation.php:30
msgid "Weekly"
msgstr "每周"

#: app/module/ip-lockout/view/notification/report-free.php:79
#: app/module/scan/view/automation-free.php:63
msgid "Schedule automated file scanning and email reporting for all your websites. This feature is included in a WPMU DEV membership along with 100+ plugins & themes, 24/7 support and lots of handy site management tools  – <a href=\"%s\">Try it all FREE today!</a>"
msgstr "为您的所有站点排定自动文件扫描和电子邮件报告，加入WPMU DEV会员资格就能使用此功能，以及100多个插件和主题、24/7 支持和许多方便的网站管理工具 – <a href=\"%s\">今天免费试用！</a>"

#: app/module/ip-lockout/view/notification/report-free.php:68
#: app/module/ip-lockout/view/notification/report.php:70
msgid "Choose which of your website’s users will receive the lockout report."
msgstr "选择您站点的哪些用户将收到锁定报告。"

#: app/module/ip-lockout/view/notification/report-free.php:50
#: app/module/ip-lockout/view/notification/report.php:51
#: app/module/scan/view/automation-free.php:40
#: app/module/scan/view/automation.php:43
msgid "Time of day"
msgstr "一天的时间"

#: app/module/ip-lockout/view/notification/report-free.php:43
#: app/module/ip-lockout/view/notification/report.php:43
#: app/module/scan/view/automation-free.php:33
#: app/module/scan/view/automation.php:35
msgid "Day of the week"
msgstr "一周的某天"

#: app/module/ip-lockout/view/notification/report-free.php:40
#: app/module/ip-lockout/view/notification/report.php:36
#: app/module/scan/view/automation-free.php:30
#: app/module/scan/view/automation.php:28
msgid "Daily"
msgstr "每天"

#: app/module/ip-lockout/view/notification/report-free.php:38
#: app/module/ip-lockout/view/notification/report.php:33
#: app/module/scan/view/automation-free.php:28
#: app/module/scan/view/automation.php:25
msgid "Frequency"
msgstr "频率"

#: app/module/ip-lockout/view/notification/report-free.php:37
#: app/module/ip-lockout/view/notification/report.php:32
msgid "SCHEDULE"
msgstr "时间表"

#: app/module/ip-lockout/view/notification/report-free.php:23
#: app/module/ip-lockout/view/notification/report-free.php:33
#: app/module/ip-lockout/view/notification/report.php:18
#: app/module/ip-lockout/view/notification/report.php:28
msgid "Send regular email report"
msgstr "发送定期电子邮件报告"

#: app/module/ip-lockout/view/notification/report-free.php:18
#: app/module/ip-lockout/view/notification/report.php:13
msgid "Configure Defender to automatically email you a lockout report for this website. "
msgstr "配置Defender自动发送本网站的锁定报告给你。"

#: app/module/ip-lockout/view/notification/report-free.php:15
#: app/module/ip-lockout/view/notification/report.php:10
msgid "Lockouts report"
msgstr "锁定报告"

#: app/module/ip-lockout/view/notification/enabled.php:115
msgid "30 days"
msgstr "30天"

#: app/module/ip-lockout/view/notification/enabled.php:113
msgid "7 days"
msgstr "7天"

#: app/module/ip-lockout/view/notification/enabled.php:111
msgid "48 hours"
msgstr "48小时"

#: app/module/ip-lockout/view/notification/enabled.php:109
msgid "36 hours"
msgstr "36小时"

#: app/module/ip-lockout/view/notification/enabled.php:107
msgid "24 hours"
msgstr "24小时"

#: app/module/ip-lockout/view/notification/enabled.php:105
msgid "12 hours"
msgstr "12小时"

#: app/module/ip-lockout/view/notification/enabled.php:103
msgid "6 hours"
msgstr "6小时"

#: app/module/ip-lockout/view/notification/enabled.php:101
msgid "2 hours"
msgstr "2小时"

#: app/module/ip-lockout/view/notification/enabled.php:99
msgid "1 hour"
msgstr "1小时"

#: app/module/ip-lockout/view/notification/enabled.php:95
msgid "For how long should we turn them off?"
msgstr "我们应该将其关闭多久？"

#: app/module/ip-lockout/view/notification/enabled.php:94
msgid "Cool Off Period"
msgstr "冷却期"

#: app/module/ip-lockout/view/notification/enabled.php:82
msgid "The number of lockouts before we turn off emails"
msgstr "我们关闭电子邮件前的锁定次数"

#: app/module/ip-lockout/view/notification/enabled.php:81
msgid "Threshold"
msgstr "阈值"

#: app/module/ip-lockout/view/notification/enabled.php:79
msgid "Limit email notifications for repeat lockouts"
msgstr "限制重复锁定的电子邮件通知"

#: app/module/ip-lockout/view/notification/enabled.php:67
msgid "If you’re getting too many emails from IPs who are repeatedly being locked out you can turn them off for a period of time."
msgstr "如果您收到来自被重复锁定IP的电子邮件太多，您可以将其关闭一段时间。"

#: app/module/ip-lockout/view/notification/enabled.php:64
msgid "Repeat Lockouts"
msgstr "重复锁定"

#: app/module/ip-lockout/view/notification/enabled.php:53
msgid "Choose which of your website's users will receive scan report results via email."
msgstr "选择你网站的哪些用户将通过电子邮件收到扫描报告结果。"

#: app/module/ip-lockout/view/notification/enabled.php:50
#: app/module/ip-lockout/view/notification/report-free.php:65
#: app/module/ip-lockout/view/notification/report.php:67
#: app/module/scan/view/automation-free.php:51
#: app/module/scan/view/automation.php:55
msgid "Email recipients"
msgstr "电子邮件收件人"

#: app/module/ip-lockout/view/notification/enabled.php:44
msgid "When a user or IP is locked out for repeated hits on non-existent files."
msgstr "若对不存在的文件进行重复点击，用户或IP会被锁定。"

#: app/module/ip-lockout/view/notification/enabled.php:42
msgid "404 Detection Lockout"
msgstr "404检测锁定"

#: app/module/ip-lockout/view/notification/enabled.php:33
msgid "Enable 404 Detection"
msgstr "启用404检测"

#: app/module/ip-lockout/view/notification/enabled.php:29
msgid "When a user or IP is locked out for trying to access your login area."
msgstr "若尝试访问你的登录区域，用户或IP会被锁定。"

#: app/module/ip-lockout/view/notification/enabled.php:27
msgid "Login Protection Lockout"
msgstr "登录保护锁定"

#: app/module/ip-lockout/view/notification/enabled.php:18
msgid "Enable Login Protection"
msgstr "启用登录保护"

#: app/module/ip-lockout/view/notification/enabled.php:13
msgid "Choose which lockout notifications you wish to be notified about. These are sent instantly."
msgstr "选择您希望收到的锁定通知，这些都是立即发送的。"

#: app/module/ip-lockout/view/notification/enabled.php:10
msgid "Send email notifications"
msgstr "发送电子邮件通知"

#: app/module/ip-lockout/view/notification/enabled.php:3
msgid "NOTIFICATIONS"
msgstr "通知"

#: app/module/ip-lockout/view/migration.php:15
msgid "Please hold on, we are updating your data, please don't close this tab..."
msgstr "请稍候，我们正在更新您的数据，请不要关闭此页签..."

#: app/module/ip-lockout/view/migration.php:6
msgid "Migration"
msgstr "迁移"

#: app/module/ip-lockout/view/login-lockouts/enabled.php:116
msgid "We recommend adding the usernames <strong>admin</strong>, <strong>administrator</strong> and your hostname <strong>%s</strong> as these are common for bots to try logging in with. One username per line"
msgstr "我们建议添加用户名<strong>admin</strong>，<strong>administrator</strong> 以及您的主机名称<strong>%s</strong>，因为恶意攻击常使用这些名称尝试登录，每行一个用户名"

#: app/module/ip-lockout/view/login-lockouts/enabled.php:103
msgid "Type usernames, one per line"
msgstr "输入用户名，每行一个"

#: app/module/ip-lockout/view/login-lockouts/enabled.php:99
msgid "We recommend you avoid using the default username \"admin.\" Defender will automatically lock out any users who attempt to enter your site using the usernames you list here."
msgstr "我们建议您避免使用默认用户名「admin」，Defender会自动锁定任何尝试使用这里列出的用户名进入您站点的用户。"

#: app/module/ip-lockout/view/login-lockouts/enabled.php:96
msgid "Automatically ban usernames"
msgstr "自动封锁用户名"

#: app/module/ip-lockout/view/login-lockouts/enabled.php:68
msgid "Permanently ban login lockouts."
msgstr "永久封锁登录锁定。"

#: app/module/ip-lockout/view/login-lockouts/enabled.php:40
msgid "failed logins within"
msgstr "失败登录在"

#: app/module/ip-lockout/view/login-lockouts/enabled.php:33
msgid "Specify how many failed login attempts within a specific time period will trigger a lockout."
msgstr "指定特定时段内的失败登录尝试次数将触发锁定。"

#: app/module/ip-lockout/view/login-lockouts/enabled.php:24
msgid "Login protection is enabled. There are no lockouts logged yet."
msgstr "启用登录保护，目前没有锁定记录。"

#: app/module/ip-lockout/view/login-lockouts/enabled.php:7
msgid "Deactivate Login Protection"
msgstr "停用登录保护"

#: app/module/ip-lockout/view/login-lockouts/disabled.php:10
msgid ""
"Watch and protect your login area for attackers trying to randomly guess login\n"
"\t\t\t\tdetails for your site. Defender will lock them out after a set number of failed attempts."
msgstr ""
"观看并保护您的登录区域，以防止攻击者尝试随机猜测登录\n"
"\t\t\t\t站点的详细信息，Defender将在设定的失败尝试次数后将其锁定。"

#: app/module/ip-lockout/view/logging/enabled.php:3
msgid "LOCKOUT LOGS"
msgstr "锁定日志"

#: app/module/ip-lockout/view/locked.php:74
msgid "Powered by"
msgstr "技术支持"

#: app/module/ip-lockout/view/layouts/layout.php:88
msgid "IP Blacklist"
msgstr "IP黑名单"

#: app/module/ip-lockout/view/layouts/layout.php:78
#: app/module/ip-lockout/view/layouts/layout.php:96
#: app/module/ip-lockout/view/notification/report-free.php:3
#: app/module/ip-lockout/view/notification/report.php:3
#: app/module/scan/view/automation-free.php:3
#: app/module/scan/view/automation.php:3
#: app/module/scan/view/layouts/layout.php:137
#: app/module/scan/view/layouts/layout.php:151
msgid "Reporting"
msgstr "报告"

#: app/module/ip-lockout/view/layouts/layout.php:74
#: app/module/ip-lockout/view/layouts/layout.php:94
#: app/module/ip-lockout/view/settings.php:3
#: app/module/scan/view/layouts/layout.php:132
#: app/module/scan/view/layouts/layout.php:149
#: app/module/scan/view/setting-free.php:3 app/module/scan/view/setting.php:3
#: app/view/settings.php:6 main-activator.php:158
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: app/module/ip-lockout/view/layouts/layout.php:70
#: app/module/ip-lockout/view/layouts/layout.php:92
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: app/module/ip-lockout/view/layouts/layout.php:66
#: app/module/ip-lockout/view/layouts/layout.php:90
msgid "Logs"
msgstr "日志"

#: app/module/ip-lockout/view/layouts/layout.php:58
#: app/module/ip-lockout/view/layouts/layout.php:86
msgid "404 Detection"
msgstr "404检测"

#: app/module/ip-lockout/view/layouts/layout.php:54
#: app/module/ip-lockout/view/layouts/layout.php:84
#: app/module/ip-lockout/view/login-lockouts/disabled.php:3
#: app/module/ip-lockout/view/login-lockouts/enabled.php:4
msgid "Login Protection"
msgstr "登录保护"

#: app/module/ip-lockout/view/layouts/layout.php:40
msgid "404 lockouts in the past 7 days"
msgstr "过去7天的404锁定"

#: app/module/ip-lockout/view/layouts/layout.php:34
msgid "Login lockouts in the past 7 days"
msgstr "过去7天的登录锁定"

#: app/module/ip-lockout/view/layouts/layout.php:21
msgid "Total lockouts in the past 30 days"
msgstr "过去30天的全部锁定"

#: app/module/ip-lockout/view/layouts/layout.php:19
msgid "Lockouts in the past 24 hours"
msgstr "在过去24小时内的锁定"

#: app/module/ip-lockout/view/emails/report.php:491
msgid "Login Lockouts: "
msgstr "登录锁定："

#: app/module/ip-lockout/view/emails/report.php:487
msgid "404 Lockouts: "
msgstr "404锁定："

#: app/module/ip-lockout/view/emails/report.php:476
msgid "Last Lockout: "
msgstr "最后一次锁定："

#: app/module/ip-lockout/view/emails/report.php:471
msgid "Total Lockouts: "
msgstr "总锁定次数："

#: app/module/ip-lockout/view/emails/report.php:467
msgid "%s I've put the smack down on <strong>%d</strong> hosts for bad behaviour. Here's a quick summary of the action:"
msgstr "%s我发现<strong>%d</strong>主机有不好的行为，以下是简单摘要："

#: app/module/ip-lockout/view/emails/report.php:463
msgid "It's Defender here, reporting from the frontline."
msgstr "这是Defender，从前线报告。"

#: app/module/ip-lockout/view/emails/report.php:459
msgid "It's Defender here, just letting you know there haven't been any lockouts %s and the skies are clear."
msgstr "这是Defender，只是让您知道没有任何锁定%s，系统是干净的。"

#: app/module/ip-lockout/view/emails/report.php:7
msgid "Lockout Report"
msgstr "锁定报告"

#: app/module/ip-lockout/view/emails/login-username-ban.php:461
msgid "We've just locked out the host <strong>%s</strong> from %s due to attempting to login with a banned username. They have been banned permanently."
msgstr "我们刚刚锁定主机<strong>%s</strong>(来自%s)，因为尝试使用已封锁的用户名登录，他们已经被永久封锁。"

#: app/module/ip-lockout/view/emails/login-lockout.php:461
msgid "We've just locked out the host <strong>%s</strong> from %s due to more than <strong>%s</strong> failed login attempts. %s"
msgstr "我们已锁定来自%s的主机<strong>%s</strong>，因为尝试登录失败超过<strong>%s</strong>次。%s"

#: app/module/ip-lockout/view/emails/login-lockout.php:460
#: app/module/ip-lockout/view/emails/login-username-ban.php:460
msgid "They have been locked out for <strong>%s seconds.</strong>"
msgstr "他们已被锁定<strong>%s秒。</strong>"

#: app/module/ip-lockout/view/emails/login-lockout.php:460
#: app/module/ip-lockout/view/emails/login-username-ban.php:460
msgid "They have been banned permanently."
msgstr "他们已被永久封锁。"

#: app/module/ip-lockout/view/emails/login-lockout.php:455
#: app/module/ip-lockout/view/emails/login-username-ban.php:455
#: app/module/ip-lockout/view/emails/report.php:455
msgid "Hi %s,"
msgstr "您好%s,"

#: app/module/ip-lockout/view/emails/login-lockout.php:7
#: app/module/ip-lockout/view/emails/login-username-ban.php:7
msgid "New Login Lockout"
msgstr "新的登录锁定"

#: app/module/ip-lockout/view/emails/404-lockout.php:587
#: app/module/ip-lockout/view/emails/login-lockout.php:589
#: app/module/ip-lockout/view/emails/login-username-ban.php:588
#: app/module/ip-lockout/view/emails/report.php:621
#: app/module/scan/view/email-template.php:553
msgid "<a href=\"%s\">Configure reporting preferences</a>"
msgstr "<a href=\"%s\">配置报告的偏好</a>"

#: app/module/ip-lockout/view/emails/404-lockout.php:553
#: app/module/ip-lockout/view/emails/login-lockout.php:555
#: app/module/ip-lockout/view/emails/login-username-ban.php:554
#: app/module/ip-lockout/view/emails/report.php:587
#: app/module/scan/view/email-template.php:519
msgid "Snapshot"
msgstr "快照"

#: app/module/ip-lockout/view/emails/404-lockout.php:551
#: app/module/ip-lockout/view/emails/login-lockout.php:553
#: app/module/ip-lockout/view/emails/login-username-ban.php:552
#: app/module/ip-lockout/view/emails/report.php:585
#: app/module/scan/view/email-template.php:517
msgid "Back up your hard work with"
msgstr "备份您的辛苦工作"

#: app/module/ip-lockout/view/emails/404-lockout.php:534
#: app/module/ip-lockout/view/emails/login-lockout.php:536
#: app/module/ip-lockout/view/emails/login-username-ban.php:535
#: app/module/ip-lockout/view/emails/report.php:568
#: app/module/scan/view/email-template.php:500
msgid "Hummingbird"
msgstr "Hummingbird"

#: app/module/ip-lockout/view/emails/404-lockout.php:532
#: app/module/ip-lockout/view/emails/login-lockout.php:534
#: app/module/ip-lockout/view/emails/login-username-ban.php:533
#: app/module/ip-lockout/view/emails/report.php:566
#: app/module/scan/view/email-template.php:498
msgid "Optimize your site with"
msgstr "优化您的站点"

#: app/module/ip-lockout/view/emails/404-lockout.php:511
#: app/module/ip-lockout/view/emails/login-lockout.php:513
#: app/module/ip-lockout/view/emails/login-username-ban.php:512
#: app/module/ip-lockout/view/emails/report.php:545
#: app/module/scan/view/email-template.php:477
msgid "Related plugins worth giving a try"
msgstr "值得一试的相关插件"

#. #-#-#-#-#  defender-security-code.pot (WP Defender 1.7.4)  #-#-#-#-#
#. Author of the plugin/theme
#: app/module/ip-lockout/view/emails/404-lockout.php:485
#: app/module/ip-lockout/view/emails/login-lockout.php:487
#: app/module/ip-lockout/view/emails/login-username-ban.php:486
#: app/module/ip-lockout/view/emails/report.php:519
msgid "WPMU DEV"
msgstr "WPMU DEV"

#: app/module/ip-lockout/view/emails/404-lockout.php:483
#: app/module/ip-lockout/view/emails/login-lockout.php:485
#: app/module/ip-lockout/view/emails/login-username-ban.php:484
#: app/module/ip-lockout/view/emails/report.php:517
msgid "Security Hero"
msgstr "安全英雄"

#. #-#-#-#-#  defender-security-code.pot (WP Defender 1.7.4)  #-#-#-#-#
#. Plugin Name of the plugin/theme
#: app/module/ip-lockout/view/emails/404-lockout.php:481
#: app/module/ip-lockout/view/emails/login-lockout.php:483
#: app/module/ip-lockout/view/emails/login-username-ban.php:482
#: app/module/ip-lockout/view/emails/report.php:515
#: app/module/ip-lockout/view/locked.php:7
msgid "WP Defender"
msgstr "WP Defender"

#: app/module/ip-lockout/view/emails/404-lockout.php:478
#: app/module/ip-lockout/view/emails/login-lockout.php:480
#: app/module/ip-lockout/view/emails/login-username-ban.php:479
#: app/module/ip-lockout/view/emails/report.php:512
msgid "Stay vigilant."
msgstr "保持警觉。"

#: app/module/ip-lockout/view/emails/404-lockout.php:463
#: app/module/ip-lockout/view/emails/login-lockout.php:465
#: app/module/ip-lockout/view/emails/login-username-ban.php:464
#: app/module/ip-lockout/view/emails/report.php:497
msgid "You can view the full lockout logs <a href=\"%s\">here</a>"
msgstr "您可以从<a href=\"%s\">这里</a>查看完整的锁定日志"

#: app/module/ip-lockout/view/emails/404-lockout.php:460
msgid "We've just locked out the host <strong>%s</strong> from %s due to more than <strong>%s</strong> 404 requests for the file <strong>%s</strong>. They have been locked out for <strong>%s seconds.</strong>"
msgstr "我们已经锁定主机<strong>%s</strong>(来自%s)，因为超过<strong>%s</strong>次的404请求文件<strong>%s</strong>，他们已被锁定<strong>%s秒</strong>"

#: app/module/ip-lockout/view/emails/404-lockout.php:455
msgid "Hi %s"
msgstr "你好 %s"

#: app/module/ip-lockout/view/emails/404-lockout.php:420
#: app/module/ip-lockout/view/emails/login-lockout.php:420
#: app/module/ip-lockout/view/emails/login-username-ban.php:420
#: app/module/ip-lockout/view/emails/report.php:420
#: app/module/scan/view/email-template.php:420
msgid "Defender!"
msgstr "Defender!"

#: app/module/ip-lockout/view/emails/404-lockout.php:417
#: app/module/ip-lockout/view/emails/login-lockout.php:417
#: app/module/ip-lockout/view/emails/login-username-ban.php:417
#: app/module/ip-lockout/view/emails/report.php:417
#: app/module/scan/view/email-template.php:417
msgid "Protected By"
msgstr "提供保护"

#: app/module/ip-lockout/view/emails/404-lockout.php:7
msgid "New 404 Lockout"
msgstr "新的404锁定"

#: app/module/ip-lockout/view/detect-404/enabled.php:141
msgid "Monitor 404s from logged in users"
msgstr "监控來自登录用户的404"

#: app/module/ip-lockout/view/detect-404/enabled.php:132
msgid "By default, Defender will monitor all interactions with your website but you can choose to disable 404 detection for specific areas of your site."
msgstr "默认情况下，Defender将监控您站点的所有互动，但您可以选择对站点的特定区域停用404检测。"

#: app/module/ip-lockout/view/detect-404/enabled.php:129
msgid "Exclusions"
msgstr "排除"

#: app/module/ip-lockout/view/detect-404/enabled.php:121
msgid "Defender will log the 404 error, but won’t lockout the user for these filetypes."
msgstr "Defender将记录404错误，但不会锁定这些文件类型的用户。"

#: app/module/ip-lockout/view/detect-404/enabled.php:114
msgid "Choose which types of files you want to log errors for but not trigger a lockout."
msgstr "选择要记录错误，但不触发锁定的文件类型。"

#: app/module/ip-lockout/view/detect-404/enabled.php:111
msgid "Ignore file types"
msgstr "忽略文件类型"

#: app/module/ip-lockout/view/detect-404/enabled.php:103
msgid "You must list the full path beginning with a /."
msgstr "您必须列出以a /开头的完整路径。"

#: app/module/ip-lockout/view/detect-404/enabled.php:96
msgid "If you know a common file on your website is missing, you can record it here so it doesn't count towards a lockout record."
msgstr "如果您知道站点上的一个常用文件丢失，您可以记录在这里，这个文件就不会计入锁定记录。"

#: app/module/ip-lockout/view/detect-404/enabled.php:82
#: app/module/ip-lockout/view/login-lockouts/enabled.php:85
msgid "This message will be displayed across your website during the lockout period. See a quick preview <a href=\"%s\">here</a>."
msgstr "在锁定期间，此消息将显示在你的站点上。点击<a href=\"%s\">这里</a>查看快速预览。"

#: app/module/ip-lockout/view/detect-404/enabled.php:65
msgid "Permanently ban 404 lockouts."
msgstr "永久封锁404锁定。"

#: app/module/ip-lockout/view/detect-404/enabled.php:51
#: app/module/ip-lockout/view/login-lockouts/enabled.php:53
msgid "Choose how long you’d like to ban the locked out user for."
msgstr "选择你要封锁锁定用户的时间。"

#: app/module/ip-lockout/view/detect-404/enabled.php:48
#: app/module/ip-lockout/view/login-lockouts/enabled.php:50
msgid "Lockout time"
msgstr "锁定时间"

#: app/module/ip-lockout/view/detect-404/enabled.php:41
#: app/module/ip-lockout/view/detect-404/enabled.php:58
#: app/module/ip-lockout/view/login-lockouts/enabled.php:44
#: app/module/ip-lockout/view/login-lockouts/enabled.php:60
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#: app/module/ip-lockout/view/detect-404/enabled.php:38
msgid "404 errors within"
msgstr "404错误在"

#: app/module/ip-lockout/view/detect-404/enabled.php:32
msgid "Specify how many 404 errors within a specific time period will trigger a lockout."
msgstr "指定特定时段内的404错误将触发锁定。"

#: app/module/ip-lockout/view/detect-404/enabled.php:29
#: app/module/ip-lockout/view/login-lockouts/enabled.php:30
msgid "Lockout threshold"
msgstr "锁定阈值"

#: app/module/ip-lockout/view/detect-404/enabled.php:23
msgid "404 Detection is enabled. There are no lockouts logged yet."
msgstr "404检测已启用，目前没有锁定纪录。"

#: app/module/ip-lockout/view/detect-404/enabled.php:19
#: app/module/ip-lockout/view/login-lockouts/enabled.php:20
msgid "There have been %d lockouts in the last 24 hours. <a href=\"%s\"><strong>View log</strong></a>."
msgstr "在过去24小时内有%d次锁定，<a href=\"%s\"><strong>查看日志</strong></a>"

#: app/module/ip-lockout/view/detect-404/enabled.php:7
msgid "Deactivate 404 Detection"
msgstr "停用404检测"

#: app/module/ip-lockout/view/detect-404/disabled.php:9
msgid "With 404 detection enabled, Defender will keep an eye out for IP addresses that repeatedly request pages on your website that don’t exist and then temporarily block them from accessing your site."
msgstr "404检测启用后，Defender会特别注意重复请求您站点上不存在的页面，然后暂时阻止他们访问站点的IP地址。"

#: app/module/ip-lockout/view/detect-404/disabled.php:3
#: app/module/ip-lockout/view/detect-404/enabled.php:4
msgid "404 DETECTION"
msgstr "404检测"

#: app/module/ip-lockout/view/blacklist/enabled.php:114
#: app/module/ip-lockout/view/detect-404/enabled.php:148
#: app/module/ip-lockout/view/login-lockouts/enabled.php:124
#: app/module/ip-lockout/view/notification/enabled.php:124
#: app/module/ip-lockout/view/notification/report.php:81
#: app/module/ip-lockout/view/settings.php:44
msgid "UPDATE SETTINGS"
msgstr "更新设置"

#: app/module/ip-lockout/view/blacklist/enabled.php:99
msgid "Export both your blacklist and whitelist as a CSV file to use on another website."
msgstr "将您的黑名单和白名单导出为CSV文件，以便能用于另一个站点。"

#: app/module/ip-lockout/view/blacklist/enabled.php:96
#: app/module/ip-lockout/view/blacklist/enabled.php:106
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: app/module/ip-lockout/view/blacklist/enabled.php:88
msgid "Upload your exported blacklist. Note: Existing IP addresses will not be removed, only new IP addresses added."
msgstr "上传您已导出的黑名单，注意：现有IP地址将被删除，只会添加新的IP地址。"

#: app/module/ip-lockout/view/blacklist/enabled.php:82
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: app/module/ip-lockout/view/blacklist/enabled.php:74
msgid "Import your blacklist and whitelist from another website (CSV file)."
msgstr "从其他站点导入你的黑名单和白名单(CSV文件)"

#: app/module/ip-lockout/view/blacklist/enabled.php:71
#: app/module/ip-lockout/view/blacklist/enabled.php:84
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: app/module/ip-lockout/view/blacklist/enabled.php:56
msgid "Any IP addresses you list here will be exempt from the options you've selected for Login Protect and 404 Detection."
msgstr "您无法从「登录保护」和「404检测」的选项，选择则到此处列出的任何IP地址。"

#: app/module/ip-lockout/view/blacklist/enabled.php:42
msgid "This message will be displayed across your website for any IP matching your blacklist. See a quick preview <a href=\"%s\">here</a>."
msgstr "此信息将显示在您的站点上，以获取与黑名单匹配的任何IP。点击<a href=\"%s\">这里</a>查看快速预览。"

#: app/module/ip-lockout/view/blacklist/enabled.php:35
#: app/module/ip-lockout/view/detect-404/enabled.php:75
#: app/module/ip-lockout/view/login-lockouts/enabled.php:78
msgid "Customize the message locked out users will see."
msgstr "自定义锁定用户将看到的消息。"

#: app/module/ip-lockout/view/blacklist/enabled.php:32
#: app/module/ip-lockout/view/detect-404/enabled.php:72
#: app/module/ip-lockout/view/login-lockouts/enabled.php:75
msgid "Lockout message"
msgstr "锁定消息"

#: app/module/ip-lockout/view/blacklist/enabled.php:24
#: app/module/ip-lockout/view/blacklist/enabled.php:63
msgid "One IP address per line and IPv4 format only. IP ranges are accepted in format xxx.xxx.xxx.xxx-xxx.xxx.xxx.xxx"
msgstr "每行一个IP地址，只允许IPv4格式，接受的IP范围格式xxx.xxx.xxx.xxx-xxx.xxx.xxx.xxx"

#: app/module/ip-lockout/view/blacklist/enabled.php:17
msgid "Any IP addresses you list here will be completely blocked from accessing our website, including admins."
msgstr "此处列出的任何IP地址，将被完全禁止访问我们的网站，包括管理员。"

#: app/module/ip-lockout/view/blacklist/enabled.php:14
msgid "Blacklist"
msgstr "黑名单"

#: app/module/ip-lockout/view/blacklist/enabled.php:8
msgid "Choose which IP addresses you wish to permanently ban from accessing your website."
msgstr "选择你希望永久封锁网站访问的IP地址。"

#: app/module/ip-lockout/view/blacklist/enabled.php:3
#: app/module/ip-lockout/view/layouts/layout.php:62
msgid "IP Banning"
msgstr "IP封锁"

#: app/module/ip-lockout/model/log-model-legacy.php:79
#: app/module/ip-lockout/model/log-model.php:39
msgid "Request for file <span class='log-text-table' tooltip='%s'>%s</span> which doesn't exist"
msgstr "请求的文件<span class='log-text-table' tooltip='%s'>%s</span>不存在"

#: app/module/ip-lockout/controller/main.php:776
msgid "Your whitelist/blacklist has been successfully imported."
msgstr "您的白名单/黑名单已成功导入。"

#: app/module/ip-lockout/controller/main.php:767
msgid "Your file content is invalid!"
msgstr "您的文件内容无效！"

#: app/module/ip-lockout/controller/main.php:755
#: app/module/ip-lockout/controller/main.php:761
msgid "Your file is invalid!"
msgstr "您的文件无效！"

#: app/module/ip-lockout/controller/main.php:738 app/module/ip-lockout.php:35
#: app/view/activator-free.php:33 app/view/activator.php:49
msgid "IP Lockouts"
msgstr "IP锁定"

#: app/module/ip-lockout/controller/main.php:709
msgid "404 Detection has been deactivated."
msgstr "404检测已被禁用。"

#: app/module/ip-lockout/controller/main.php:707
msgid "404 Detection has been activated."
msgstr "404检测已激活。"

#: app/module/ip-lockout/controller/main.php:702
msgid "Login Protection has been deactivated."
msgstr "登录保护已被禁用。"

#: app/module/ip-lockout/controller/main.php:700
msgid "Login Protection has been activated."
msgstr "登录保护已激活。"

#: app/module/ip-lockout/controller/main.php:689
msgid "Your settings have been updated, however some IPs were removed because invalid format, or you blacklist yourself"
msgstr "你的设置已更新，但是由于格式错误，或者你将自己列入黑名单，导致某些IP被删除"

#: app/module/ip-lockout/controller/main.php:590
#: app/module/ip-lockout/controller/main.php:600
msgid "%d login attempts remaining"
msgstr "%d尝试登录剩余"

#: app/module/ip-lockout/controller/main.php:527
msgid "Failed login attempt with username %s"
msgstr "用户名%s尝试登录失败"

#: app/module/ip-lockout/controller/main.php:429
msgid "Login lockout alert for %s"
msgstr "%s的登录锁定警示"

#: app/module/ip-lockout/controller/main.php:402
msgid "404 lockout alert for %s"
msgstr "%s的404锁定警示"

#: app/module/ip-lockout/controller/main.php:221
msgid "Demo"
msgstr "演示"

#: app/module/ip-lockout/controller/main.php:196
msgid "No record found"
msgstr "没有找到记录"

#: app/module/ip-lockout/controller/main.php:191
msgid "IP %s has been added to your blacklist. You can control your blacklist in <a href=\"%s\">IP Lockouts.</a>"
msgstr "IP %s已添加到你的黑名单，你可以从<a href=\"%s\">IP锁定</a>管理黑名单。"

#: app/module/ip-lockout/controller/main.php:151
msgid "Your logs have been successfully deleted."
msgstr "您的日志已成功删除。"

#: app/module/ip-lockout/controller/main.php:92
msgid "Never"
msgstr "从不"

#: app/module/ip-lockout/component/logs-table.php:343
msgid "Select All"
msgstr "选择全部"

#: app/module/ip-lockout/component/logs-table.php:252
msgid "%s results"
msgstr "%s结果"

#: app/module/ip-lockout/component/logs-table.php:248
msgid "Your website's lockout log for the past %s."
msgstr "您站点过去%s的锁定日志。"

#: app/module/ip-lockout/component/logs-table.php:247
msgid "%s day"
msgid_plural "%s days"
msgstr[0] "%s天"

#: app/module/ip-lockout/component/logs-table.php:200
msgid "No lockout events have been logged within the selected time period."
msgstr "在选定的时段内没有记录锁定事件。"

#: app/module/ip-lockout/component/logs-table.php:170
#: app/module/ip-lockout/model/log-model-legacy.php:115
#: app/module/ip-lockout/model/log-model.php:69
msgid "404 lockout"
msgstr "404锁定"

#: app/module/ip-lockout/component/logs-table.php:168
#: app/module/ip-lockout/model/log-model-legacy.php:113
#: app/module/ip-lockout/model/log-model-legacy.php:114
#: app/module/ip-lockout/model/log-model.php:67
#: app/module/ip-lockout/model/log-model.php:68
msgid "404 error"
msgstr "404错误"

#: app/module/ip-lockout/component/logs-table.php:166
#: app/module/ip-lockout/model/log-model-legacy.php:112
#: app/module/ip-lockout/model/log-model.php:66
msgid "Login lockout"
msgstr "登录锁定"

#: app/module/ip-lockout/component/logs-table.php:164
#: app/module/ip-lockout/model/log-model-legacy.php:111
#: app/module/ip-lockout/model/log-model.php:65
msgid "Failed login attempts"
msgstr "尝试登录失败"

#: app/module/ip-lockout/component/logs-table.php:161
msgid "All"
msgstr "全部"

#: app/module/ip-lockout/component/logs-table.php:156
msgid "Last 30 days"
msgstr "过去30天"

#: app/module/ip-lockout/component/logs-table.php:154
msgid "Last 7 days"
msgstr "过去7天"

#: app/module/ip-lockout/component/logs-table.php:153
msgid "Last 24 hours"
msgstr "过去24小时"

#: app/module/ip-lockout/component/logs-table.php:148
#: app/module/ip-lockout/view/logging/enabled.php:5
msgid "Filter"
msgstr "筛选"

#: app/module/ip-lockout/component/logs-table.php:133
#: vendor/email-search.php:120 vendor/email-search.php:232
msgid "You"
msgstr "您"

#: app/module/ip-lockout/component/logs-table.php:41
msgid "IP"
msgstr "IP"

#: app/module/ip-lockout/component/logs-table.php:40
msgid "DATE"
msgstr "日期"

#: app/module/ip-lockout/component/logs-table.php:39
msgid "DETAILS"
msgstr "细节"

#: app/module/ip-lockout/component/login-protection-api.php:265
msgid "Unwhitelist"
msgstr "取消白名单"

#: app/module/ip-lockout/component/login-protection-api.php:263
#: app/module/ip-lockout/view/blacklist/enabled.php:53
#: app/module/ip-lockout/view/detect-404/enabled.php:93
msgid "Whitelist"
msgstr "白名单"

#: app/module/ip-lockout/component/login-protection-api.php:258
msgid "Unban"
msgstr "取消封锁"

#: app/module/ip-lockout/component/login-protection-api.php:256
msgid "Ban"
msgstr "封锁"

#: app/module/ip-lockout/component/login-protection-api.php:156
msgid "Lockout occurred:  Too many 404 requests for %s"
msgstr "发生锁定：%s的404请求太多"

#: app/module/ip-lockout/component/login-protection-api.php:78
msgid "Lockout occurred: Too many failed login attempts"
msgstr "发生锁定：尝试登陆失败太多"

#: app/module/ip-lockout/component/login-protection-api.php:76
msgid "Lockout occurred: Too many failed login attempts for the username %s"
msgstr "发生锁定：用户名%s尝试登录错误次数过多"

#: app/module/ip-lockout/component/login-protection-api.php:74
msgid "Lockout occurred: Attempting to login with a banned username."
msgstr "发生锁定：尝试使用封锁的用户名登录。"

#: app/module/ip-lockout/component/login-protection-api.php:61
#: app/module/ip-lockout/controller/main.php:588
#: app/module/ip-lockout/controller/main.php:597
msgid "You have been locked out by the administrator for attempting to login with a banned username"
msgstr "您已被管理员锁定，因为尝试使用封锁的用户名登录"

#: app/module/ip-lockout/behavior/widget.php:73
msgid "Lockout notifications are disabled"
msgstr "锁定通知已停用"

#: app/module/ip-lockout/behavior/widget.php:71
msgid "Lockout notifications are enabled"
msgstr "锁定通知已启用"

#: app/module/ip-lockout/behavior/widget.php:67
msgid "View logs"
msgstr "查看日志"

#: app/module/ip-lockout/behavior/widget.php:57
msgid "404 lockouts this week"
msgstr "本周404锁定"

#: app/module/ip-lockout/behavior/widget.php:51
msgid "Login lockouts this week"
msgstr "本周登录锁定"

#: app/module/ip-lockout/behavior/widget.php:45
#: app/module/ip-lockout/view/layouts/layout.php:28
msgid "Last lockout"
msgstr "最后一次锁定"

#: app/module/ip-lockout/behavior/widget.php:28
msgid "Protect your login area by automatically locking out any suspicious behavior."
msgstr "通过自动锁定任何可疑行为来保护你的登录区域。"

#: app/module/hardener/view/rules/wp-version.php:40
msgid "Update WordPress"
msgstr "更新WordPress"

#: app/module/hardener/view/rules/wp-version.php:33
msgid "You have the latest WordPress version installed."
msgstr "您已安装最新版本的WordPress。"

#: app/module/hardener/view/rules/wp-version.php:13
msgid "WordPress is an extremely popular platform, and with that popularity comes hackers that increasingly want to exploit WordPress based websites. Leaving your WordPress installation out of date is an almost guaranteed way to get hacked!"
msgstr "WordPress是一个非常受欢迎的平台，随着人气的增加，黑客越来越想攻击以WordPress建置的站点。安装最新版本的WordPress是一个几乎保证安全的方法！"

#: app/module/hardener/view/rules/security-key.php:50
msgid "Regenerate Security Keys"
msgstr "重新生成安全密钥"

#: app/module/hardener/view/rules/security-key.php:43
msgid "We can regenerate your key salts instantly for you and they will be good for another <span class=\"expiry-days\">60 days</span>. Note that this will log all users out of your site."
msgstr "我们立刻为您生成密钥盐，它将于<span class=\"expiry-days\">60天内</span>可用，注意，此动作会把站点的所有用户登出。"

#: app/module/hardener/view/rules/security-key.php:40
msgid "Your salt keys are %d days old. You are fine for now."
msgstr "您的密钥盐已使用%d天，您现在很安全。"

#: app/module/hardener/view/rules/security-key.php:27
msgid "1 Year"
msgstr "1年"

#: app/module/hardener/view/rules/security-key.php:25
msgid "6 Months"
msgstr "6个月"

#: app/module/hardener/view/rules/security-key.php:23
msgid "90 Days"
msgstr "90天"

#: app/module/hardener/view/rules/security-key.php:21
msgid "60 Days"
msgstr "60天"

#: app/module/hardener/view/rules/security-key.php:19
msgid "30 Days"
msgstr "30天"

#: app/module/hardener/view/rules/security-key.php:15
msgid "Remind me to change my security keys every"
msgstr "提醒我更改我的安全密钥，每"

#: app/module/hardener/view/rules/security-key.php:13
msgid "We recommend changing your security keys every 60 days"
msgstr "我们建议每60天更改您的安全密钥"

#: app/module/hardener/view/rules/protect-information.php:117
msgid "For IIS 7 servers, <a href=\"%s\">visit Microsoft TechNet</a>"
msgstr "关于IIS 7服务器，<a href=\"%s\">请访问Microsoft TechNet</a>"

#: app/module/hardener/view/rules/protect-information.php:20
msgid "Your WordPress is protected."
msgstr "您的WordPress受到保护。"

#: app/module/hardener/view/rules/protect-information.php:13
msgid "Often servers are incorrectly configured, and can allow an attacker to get access to sensitive information that can be used in attacks. WP Defender can help you prevent that disclosure."
msgstr "服务器通常配置不正确，并允许攻击者访问可被攻击的敏感信息，WP Defender能防止这种披露。"

#: app/module/hardener/view/rules/prevent-php-executed.php:193
msgid "Add Exception"
msgstr "添加例外"

#: app/module/hardener/view/rules/prevent-php-executed.php:192
msgid "By default Defender will lock down directories WordPress doesn't need to allow PHP execution for. However, if you have specific files you need to allow PHP execution for you can add exceptions. Add file name one per line"
msgstr "默认情况下Defender将锁定目录，WordPress不允许PHP执行。 但是，如果您有特殊文件需要允许PHP执行，您可以添加异常。 在每一行添加一个文件名"

#: app/module/hardener/view/rules/prevent-php-executed.php:189
msgid "Exceptions"
msgstr "例外"

#: app/module/hardener/view/rules/prevent-php-executed.php:177
msgid "Add web.config file"
msgstr "添加web.config文件"

#: app/module/hardener/view/rules/prevent-php-executed.php:169
msgid "For more information, please <a href=\"%s\">visit Microsoft TechNet</a>"
msgstr "更多信息，<a href=\"%s\">请访问Microsoft TechNet</a>"

#: app/module/hardener/view/rules/prevent-php-executed.php:166
msgid "We will place <strong>web.config</strong> file into the uploads folder to lock down the files and folders inside."
msgstr "我们将把<strong>web.config</strong>文件放到上传文件夹，以锁定里面的文件和文件夹。"

#: app/module/hardener/view/rules/prevent-php-executed.php:161
#: app/module/hardener/view/rules/protect-information.php:112
msgid "For IIS servers, <a href=\"%s\">visit Microsoft TechNet</a>"
msgstr "关于IIS服务器，<a href=\"%s\">请访问Microsoft TechNet</a>"

#: app/module/hardener/view/rules/prevent-php-executed.php:151
#: app/module/hardener/view/rules/protect-information.php:106
msgid "Still having trouble? <a target='_blank' href=\"%s\">Open a support ticket</a>."
msgstr "仍然遇到困难？ <a target='_blank' href=\"%s\">开一个问题单</a>."

#: app/module/hardener/view/rules/prevent-php-executed.php:148
#: app/module/hardener/view/rules/protect-information.php:103
msgid "Reload NGINX."
msgstr "重新加载NGINX。"

#: app/module/hardener/view/rules/prevent-php-executed.php:144
#: app/module/hardener/view/rules/protect-information.php:99
msgid "Add the code above inside the <strong>server</strong> section in the file, right before the php location block. Looks something like:"
msgstr "添加以上代码到文件中的<strong>server</strong>部分里，在php位置区之前，看起来像这样:"

#: app/module/hardener/view/rules/prevent-php-executed.php:141
#: app/module/hardener/view/rules/protect-information.php:96
msgid "Copy the generated code into your site specific .conf file usually located in a subdirectory under /etc/nginx/... or /usr/local/nginx/conf/..."
msgstr "将生成的代码复制到你网站特定的.conf文件中，通常位于/etc/nginx/... 或 /usr/local/nginx/conf/...下面的子目录中"

#: app/module/hardener/view/rules/prevent-php-executed.php:138
#: app/module/hardener/view/rules/protect-information.php:93
msgid "For NGINX servers:"
msgstr "NGINX服务器："

#: app/module/hardener/view/rules/prevent-php-executed.php:100
#: app/module/hardener/view/rules/prevent-php-executed.php:114
#: app/module/hardener/view/rules/protect-information.php:54
#: app/module/hardener/view/rules/protect-information.php:66
msgid "Add .htaccess file"
msgstr "添加 .htaccess 文件"

#: app/module/hardener/view/rules/prevent-php-executed.php:91
#: app/module/hardener/view/rules/prevent-php-executed.php:105
#: app/module/hardener/view/rules/protect-information.php:47
#: app/module/hardener/view/rules/protect-information.php:59
msgid "We will place <strong>.htaccess</strong> file into the root folder to lock down the files and folders inside."
msgstr "我们把<strong>.htaccess</strong> 文件放到根文件夹中，以锁定里面的文件和文件夹。"

#: app/module/hardener/view/rules/prevent-php-executed.php:77
#: app/module/hardener/view/rules/protect-information.php:35
msgid "Server Type:"
msgstr "服务器类型："

#: app/module/hardener/view/rules/prevent-php-executed.php:39
msgid "Update .htaccess file"
msgstr "更新 .htaccess 文件"

#: app/module/hardener/view/rules/prevent-php-executed.php:28
msgid " The following file paths have been allowed in the /wp-content directory :"
msgstr "以下文件路径允许使用 /wp-content 中的目录："

#: app/module/hardener/view/rules/prevent-php-executed.php:23
msgid "PHP execution is locked down."
msgstr "PHP执行被锁定。"

#: app/module/hardener/view/rules/prevent-php-executed.php:13
msgid "By default, a plugin/theme vulnerability could allow a PHP file to get uploaded into your site's directories and in turn execute harmful scripts that can wreak havoc on your website. Prevent this altogether by disabling direct PHP execution in directories that don't require it."
msgstr "默认情况下，插件/主题漏洞可能随着PHP文件上传到您站点的目录中，执行这些有害脚本可能会在您的站点上造成严重的破坏，在不需要的目录中停用PHP执行权限可以完全防止这种情况。"

#: app/module/hardener/view/rules/php-version.php:40
msgid "Your PHP version can be upgraded by your hosting provider or System Administrator. Please contact them for assistance."
msgstr "您的PHP版本可由您的托管供应商或系统管理员升级，请与他们联系以寻求协助。"

#: app/module/hardener/view/rules/php-version.php:38
msgid "Your PHP version is okay."
msgstr "您的PHP版本正确。"

#: app/module/hardener/view/rules/php-version.php:29
#: app/module/hardener/view/rules/wp-version.php:24
msgid "Recommend Version"
msgstr "建议版本"

#: app/module/hardener/view/rules/php-version.php:22
#: app/module/hardener/view/rules/wp-version.php:17
msgid "Current version"
msgstr "当前版本"

#: app/module/hardener/view/rules/php-version.php:17
msgid "More information: %s"
msgstr "更多信息：%s"

#: app/module/hardener/view/rules/php-version.php:14
msgid "PHP versions older than 5.6 are no longer supported. For security and stability we strongly recommend you upgrade your PHP version to version 5.6 or newer as soon as possible."
msgstr "不支持PHP 5.6以下版本，为了安全和稳定，我们强烈建议您尽速将PHP版本升级到5.6或更新版本。"

#: app/module/hardener/view/rules/login-duration.php:40
msgid "Enter number of days"
msgstr "输入天数"

#: app/module/hardener/view/rules/login-duration.php:35
msgid "Please change the number of days a user can stay logged in"
msgstr "请更改用户可以保持登录的天数"

#: app/module/hardener/view/rules/login-duration.php:13
msgid "By default, users who select the 'remember me' option stay logged in for 14 days"
msgstr "默认情况下，选择「记住我」选项的用户保持登录14天"

#: app/module/hardener/view/rules/hide-error.php:40
msgid "We attempted to disable the display_errors setting to prevent code errors displaying but it’s being overridden by your server config. Please contact your hosting provider and ask them to set display_errors to false."
msgstr "我们尝试禁用display_errors设置，以防止代码错误显示，但是它被服务器配置覆盖。请联系您的托管提供商，并要求他们将display_errors设置为false。"

#: app/module/hardener/view/rules/hide-error.php:33
msgid "Disable error debugging"
msgstr "停用错误除错"

#: app/module/hardener/view/rules/hide-error.php:26
msgid "We will add the necessary code to prevent these errors displaying."
msgstr "我们将添加必要的代码来防止这些错误的显示。"

#: app/module/hardener/view/rules/hide-error.php:20
msgid "All PHP errors are hidden."
msgstr "所有PHP错误都被隐藏。"

#: app/module/hardener/view/rules/hide-error.php:13
msgid "In addition to hiding error logs, developers often use the built-in front-end PHP and scripts error debugging feature, which displays code errors on the front-end. This provides hackers yet another way to find loopholes in your site's security."
msgstr "除了隐藏错误日志，开发人员经常使用内置的前端PHP和脚本除错功能，它能在前端显示代码错误。 这为黑客提供另一种在网站安全性中找到漏洞的方法。"

#: app/module/hardener/view/rules/disable-trackback.php:50
msgid "Disable Pingbacks"
msgstr "停用Pingbacks"

#: app/module/hardener/view/rules/disable-trackback.php:36
msgid "Disable pingbacks on all existing posts"
msgstr "所有现有文章禁用Pingback"

#: app/module/hardener/view/rules/disable-trackback.php:34
msgid "Disable pingbacks on all existing posts in all sites"
msgstr "整个网站的所有现有帖子禁用自动引用通知"

#: app/module/hardener/view/rules/disable-trackback.php:30
msgid "We will turn off trackbacks and pingbacks in your WordPress settings area."
msgstr "我们将在您的WordPress设置区域中关闭Trackback和Pingback。"

#: app/module/hardener/view/rules/disable-trackback.php:20
msgid "Trackbacks and pingbacks are turned off."
msgstr "Trackback和Pingback已关闭。"

#: app/module/hardener/view/rules/disable-trackback.php:13
msgid "Pingbacks notify a website when it has been mentioned by another website, like a form of courtesy communication. However, these notifications can be sent to any website willing to receive them, opening you up to DDoS attacks, which can take your website down in seconds and fill your posts with spam comments."
msgstr "当文章被另一个网站提到，Pingbacks会通知站点，这像是一种礼貌的沟通形式。 但这些通知可以发送到任何愿意接收它们的网站，形成DDoS攻击，这可以让您的站点在几秒钟内停止运作，并不断填写垃圾评论。"

#: app/module/hardener/view/rules/disable-file-editor.php:37
msgid "Disable File Editor"
msgstr "停用文件编辑器"

#: app/module/hardener/view/rules/disable-file-editor.php:30
msgid "We will disable access to the file editor for you. You can enable it again anytime."
msgstr "我们将停止您访问文件编辑器，您随时可以重新启用它。"

#: app/module/hardener/view/rules/disable-file-editor.php:26
#: app/module/hardener/view/rules/disable-trackback.php:26
#: app/module/hardener/view/rules/login-duration.php:29
#: app/module/hardener/view/rules/prevent-php-executed.php:52
#: app/module/hardener/view/rules/protect-information.php:26
msgid "Revert"
msgstr "还原"

#: app/module/hardener/view/rules/disable-file-editor.php:20
msgid "The file editor is disabled."
msgstr "文件编辑器已停用。"

#: app/module/hardener/view/rules/disable-file-editor.php:13
msgid "WordPress comes with a file editor built into the system. This means that anyone with access to your login information can edit your plugin and theme files. We recommend disabling the editor."
msgstr "WordPress附带内置系统中的文件编辑器，这表示任何有权访问您的登录信息的人，都可以编辑您的插件和主题文件，我们建议停用编辑器。"

#: app/module/hardener/view/rules/db-prefix.php:33
msgid "Enter new database prefix"
msgstr "输入新的数据库前缀"

#: app/module/hardener/view/rules/db-prefix.php:26
msgid "We recommend using a different prefix to protect your database. Ensure you backup your database before changing the prefix."
msgstr "我们建议使用不同的前缀来保护数据库，在更改前缀之前，请做好数据库备份。"

#: app/module/hardener/view/rules/db-prefix.php:22
msgid "Your prefix is <strong>%s</strong> and is unique."
msgstr "您的前缀是<strong>%s</strong>，这是唯一的。"

#: app/module/hardener/view/rules/db-prefix.php:13
msgid "When you first install WordPress on a new database, the default settings start with wp_ as the prefix to anything that gets stored in the tables. This makes it easier for hackers to perform SQL injection attacks if they find a code vulnerability. It’s good practice to come up with a unique prefix to protect yourself from this. Please backup your database before changing the prefix."
msgstr "当您首次在新数据库上安装WordPress时，默认设置的表格以wp_开头的前缀命名。 这将使黑客在发现代码漏洞时，更容易执行SQL注入攻击。建议使用独特的前缀以确保安全。在更改前缀之前，请备份您的数据库。"

#: app/module/hardener/view/rules/change-admin.php:34
#: app/module/hardener/view/rules/db-prefix.php:37
#: app/module/hardener/view/rules/login-duration.php:44
#: app/module/hardener/view/rules/security-key.php:31
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: app/module/hardener/view/rules/change-admin.php:30
msgid "Enter new username"
msgstr "输入新的用户名"

#: app/module/hardener/view/rules/change-admin.php:25
msgid "Please change the username from admin to something unique."
msgstr "请将用户名从admin更改为其他独特的名称。"

#: app/module/hardener/view/rules/change-admin.php:22
msgid "You don’t have a user with username admin."
msgstr "您没有用户名为admin的用户。"

#: app/module/hardener/view/rules/change-admin.php:18
#: app/module/hardener/view/rules/db-prefix.php:16
#: app/module/hardener/view/rules/disable-file-editor.php:16
#: app/module/hardener/view/rules/disable-trackback.php:16
#: app/module/hardener/view/rules/hide-error.php:16
#: app/module/hardener/view/rules/login-duration.php:16
#: app/module/hardener/view/rules/php-version.php:34
#: app/module/hardener/view/rules/prevent-php-executed.php:16
#: app/module/hardener/view/rules/protect-information.php:16
#: app/module/hardener/view/rules/security-key.php:36
#: app/module/hardener/view/rules/wp-version.php:29
msgid "How to fix"
msgstr "如何修复"

#: app/module/hardener/view/rules/change-admin.php:13
msgid ""
"If you're using the default admin login name, you're giving away an important piece of the puzzle hackers\n"
"            need to hijack your website. Having a default admin user account is bad practice, but one that's easily\n"
"            fixed. Ensure you backup your database before choosing a new username."
msgstr ""
"如果您使用默认的管理员登录名，那么您将容易被黑客猜到，\n"
"并攻击您的站点。有一个默认的管理员用户帐户非常不好，但这非常容易修复。\n"
"请在更改新的用户名之前备份数据库。"

#: app/module/hardener/view/rules/change-admin.php:11
#: app/module/hardener/view/rules/db-prefix.php:11
#: app/module/hardener/view/rules/disable-file-editor.php:11
#: app/module/hardener/view/rules/disable-trackback.php:11
#: app/module/hardener/view/rules/hide-error.php:11
#: app/module/hardener/view/rules/login-duration.php:11
#: app/module/hardener/view/rules/php-version.php:11
#: app/module/hardener/view/rules/prevent-php-executed.php:11
#: app/module/hardener/view/rules/protect-information.php:11
#: app/module/hardener/view/rules/security-key.php:11
#: app/module/hardener/view/rules/wp-version.php:11
msgid "Overview"
msgstr "概要"

#: app/module/hardener/view/resolved.php:10
msgid "Excellent work. The following vulnerabilities have been fixed."
msgstr "做得好，以下漏洞已经修复。"

#: app/module/hardener/view/resolved.php:3
msgid "RESOLVED"
msgstr "已解决"

#: app/module/hardener/view/layouts/layout.php:81
#: app/module/hardener/view/layouts/layout.php:102
#: app/module/scan/view/cleaned.php:3 app/module/scan/view/ignored.php:3
#: app/module/scan/view/layouts/layout.php:121
#: app/module/scan/view/layouts/layout.php:147
msgid "Ignored"
msgstr "忽略"

#: app/module/hardener/view/layouts/layout.php:74
#: app/module/hardener/view/layouts/layout.php:100
msgid "Resolved"
msgstr "解决"

#: app/module/hardener/view/layouts/layout.php:65
msgid "You have %d security tweak(s) needing attention."
msgstr "您有%d个安全调整需要注意。"

#: app/module/hardener/view/layouts/layout.php:41
msgid "WordPress Version"
msgstr "WordPress版本"

#: app/module/hardener/view/layouts/layout.php:35
msgid "PHP Version"
msgstr "PHP版本"

#: app/module/hardener/view/layouts/layout.php:28 app/view/dashboard.php:46
msgid "Security tweaks actioned"
msgstr "已进行安全调整"

#: app/module/hardener/view/layouts/layout.php:20 app/view/dashboard.php:16
#: app/view/dashboard.php:32
msgid "You have no outstanding security issues."
msgstr "您没有未处理的安全问题。"

#: app/module/hardener/view/issues.php:12
msgid "There are a number of security tweaks you can make to your website to strengthen it against harmful hackers and bots that try to break in. We recommend you action as many tweaks as possible."
msgstr "您可以对站点进行一些安全调整，以加强对抗有害黑客和机器人的尝试行为，我们建议您尽可能多进行一些调整。"

#: app/module/hardener/view/issues.php:3
#: app/module/hardener/view/layouts/layout.php:61
#: app/module/hardener/view/layouts/layout.php:98
#: app/module/scan/view/issues.php:4 app/module/scan/view/layouts/layout.php:96
#: app/module/scan/view/layouts/layout.php:145
msgid "Issues"
msgstr "问题"

#: app/module/hardener/view/ignore.php:27
msgid "You haven't ignored any issues yet. You can ignore any security tweaks you don't want to be warned about by clicking 'Ignore' inside the issue description."
msgstr "您尚未忽略任何问题，您可以通过点击问题描述中的「忽略」，以忽略你不希望被警告的任何安全性调整。"

#: app/module/hardener/view/ignore.php:15
msgid "You have chosen to ignore these fixes. You can restore and action them at any time."
msgstr "您已经选择忽略这些修复，您可以随时恢复并执行。"

#: app/module/hardener/view/ignore.php:3
msgid "IGNORED"
msgstr "忽略"

#: app/module/hardener/rule.php:136
#: app/module/scan/component/result-table.php:204
msgid "Restore"
msgstr "恢复"

#: app/module/hardener/rule.php:111
#: app/module/scan/behavior/core-result.php:189
#: app/module/scan/component/result-table.php:199
msgid "Ignore"
msgstr "忽略"

#: app/module/hardener/controller/main.php:133
msgid "Security tweak successfully updated."
msgstr "安全调整成功更新"

#: app/module/hardener/controller/main.php:112
msgid "Security tweak successfully resolved."
msgstr "安全调整已成功解决。"

#: app/module/hardener/controller/main.php:92
msgid "Security tweak successfully reverted."
msgstr "安全调整已成功回复。"

#: app/module/hardener/controller/main.php:76
msgid "Security tweak successfully ignored."
msgstr "安全调整已成功忽略。"

#: app/module/hardener/controller/main.php:58
msgid "Security tweak successfully restored."
msgstr "安全调整已成功恢复。"

#: app/module/hardener/component/wp-version.php:30
#: app/module/hardener/view/rules/wp-version.php:8
msgid "Update WordPress to latest version"
msgstr "将WordPress更新到最新版本"

#: app/module/hardener/component/servers/iis-service.php:43
msgid "The file %s could not be loaded"
msgstr "无法加载文件%s "

#: app/module/hardener/component/security-key.php:82
msgid "All key salts have been regenerated. You will now need to <a href=\"%s\"><strong>re-login</strong></a>.<br/>This will auto reload after <span class=\"hardener-timer\">10</span> seconds."
msgstr "所有密码盐已经重新产生，您现在需要<a href=\"%s\"><strong>重新登录</strong> </a>。<br/>将于<span class=\"hardener-timer\">10 </span>秒后自动重载。"

#: app/module/hardener/component/security-key.php:40
#: app/module/hardener/view/rules/security-key.php:8
msgid "Update old security keys"
msgstr "更新旧的安全密钥"

#: app/module/hardener/component/protect-information.php:28
#: app/module/hardener/view/rules/protect-information.php:8
msgid "Prevent Information Disclosure"
msgstr "防止信息泄露"

#: app/module/hardener/component/prevent-php.php:36
#: app/module/hardener/view/rules/prevent-php-executed.php:8
msgid "Prevent PHP execution"
msgstr "保护PHP执行"

#: app/module/hardener/component/prevent-php-service.php:58
#: app/module/hardener/component/protect-information-service.php:86
msgid "Revert is not possible on your current server"
msgstr "您当前的服务器无法恢复"

#: app/module/hardener/component/prevent-php-service.php:51
msgid "Process is not possible on your current server"
msgstr "您当前的服务器无法处理"

#: app/module/hardener/component/php-version.php:30
#: app/module/hardener/view/rules/php-version.php:8
msgid "Update PHP to latest version"
msgstr "更新PHP到最新版本"

#: app/module/hardener/component/login-duration.php:194
msgid "Your session has expired because it has been over %d days since your last login. Please log back in to continue."
msgstr "您的Session已过期，因为您的上次登录已超过%d天。 请重新登录以继续。"

#: app/module/hardener/component/login-duration.php:94
msgid "Duration can only be a number and greater than 0"
msgstr "持续时间只能是数字且大于0"

#: app/module/hardener/component/login-duration.php:38
msgid "Manage Login Duration"
msgstr "管理登录持续时间"

#: app/module/hardener/component/hide-error.php:33
#: app/module/hardener/view/rules/hide-error.php:8
msgid "Hide error reporting"
msgstr "隐藏错误报告"

#: app/module/hardener/component/hide-error-service.php:103
msgid "WP_DEBUG get override somewhere, please check with your host provider"
msgstr "WP_DEBUG在某处被覆盖，请与您的主机提供商确认"

#: app/module/hardener/component/disable-trackback.php:28
#: app/module/hardener/view/rules/disable-trackback.php:8
msgid "Disable trackbacks and pingbacks"
msgstr "停用Trackback和Pingback"

#: app/module/hardener/component/disable-file-editor.php:94
msgid "Sorry, you are not allowed to edit plugins for this site."
msgstr "抱歉，您不能编辑此站点的插件。"

#: app/module/hardener/component/disable-file-editor.php:91
msgid "Sorry, you are not allowed to edit templates for this site."
msgstr "抱歉，您不能编辑此站的模版。点"

#: app/module/hardener/component/disable-file-editor.php:24
#: app/module/hardener/view/rules/disable-file-editor.php:8
msgid "Disable the file editor"
msgstr "停用文件编辑器"

#: app/module/hardener/component/disable-file-editor-service.php:40
#: app/module/hardener/component/hide-error-service.php:70
#: app/module/hardener/component/hide-error-service.php:78
#: app/module/hardener/component/security-key-service.php:117
msgid "Defender can't recognize your wp-config.php, please revert it to original state for further process."
msgstr "Defender无法识别你的wp-config.php，请将其恢复到原始状态以进一步处理。"

#: app/module/hardener/component/db-prefix.php:33
#: app/module/hardener/view/rules/db-prefix.php:8
msgid "Change default database prefix"
msgstr "更改默认数据库前缀"

#: app/module/hardener/component/db-prefix-service.php:199
msgid "This prefix is already in use. Please choose a different prefix."
msgstr "此前缀已被使用，请选择不同的前缀。"

#: app/module/hardener/component/db-prefix-service.php:195
msgid "Table prefix can only contain numbers, letters, and underscores."
msgstr "表前缀只能包含数字、字母和下划线。"

#: app/module/hardener/component/db-prefix-service.php:191
msgid "Your prefix can't be empty!"
msgstr "您的前缀不能空白！"

#: app/module/hardener/component/db-prefix-service.php:187
msgid "You are currently using this prefix."
msgstr "您正在使用此前缀。"

#: app/module/hardener/component/db-prefix-service.php:47
msgid "Unfortunately it's not safe to do this via a plugin for larger WordPress Multisite installs. You can ignore this step, or follow a tutorial online on how to use a scalable tool like WP-CLI."
msgstr "通过一个插件来实现更大的WordPress多站点安装是不安全的。您可以忽略此步骤，也可以阅读关于如何使用可扩展工具（如WP-CLI）的在线教程。"

#: app/module/hardener/component/db-prefix-service.php:37
msgid "Your wp-config.php was modified by a 3rd party, this will cause conflict with Defender. Please revert it to original for updating your database prefix"
msgstr "您的wp-config.php被第三方修改，这会导致与Defender冲突。 请将其恢复为原始版本以更新数据库前缀"

#: app/module/hardener/component/db-prefix-service.php:32
#: app/module/hardener/component/db-prefix-service.php:95
#: app/module/hardener/component/disable-file-editor-service.php:32
#: app/module/hardener/component/disable-file-editor-service.php:66
#: app/module/hardener/component/hide-error-service.php:61
#: app/module/hardener/component/protect-information-service.php:46
#: app/module/hardener/component/protect-information-service.php:69
#: app/module/hardener/component/security-key-service.php:48
#: app/module/hardener/component/servers/apache-service.php:62
#: app/module/hardener/component/servers/apache-service.php:66
#: app/module/hardener/component/servers/apache-service.php:106
#: app/module/hardener/component/servers/apache-service.php:110
#: app/module/hardener/component/servers/apache-service.php:161
#: app/module/hardener/component/servers/apache-service.php:192
msgid "The file %s is not writeable"
msgstr "文件%s无法写入"

#: app/module/hardener/component/change-admin.php:36
#: app/module/hardener/view/rules/change-admin.php:8
msgid "Change default admin user account"
msgstr "更改默认的管理员用户帐户"

#: app/module/hardener/component/change-admin-service.php:102
msgid "The username already exists!"
msgstr "此用户名已存在！"

#: app/module/hardener/component/change-admin-service.php:97
msgid "The username is invalid!"
msgstr "此用户名无效！"

#: app/module/hardener/component/change-admin-service.php:93
msgid "You can't use admin as a username again!"
msgstr "您不能再使用admin作为用户名！"

#: app/module/hardener/component/change-admin-service.php:90
msgid "The username can't be empty!"
msgstr "用户名不能空白！"

#: app/module/hardener/behavior/widget.php:63
msgid "VIEW ALL"
msgstr "查看全部"

#: app/module/hardener/behavior/widget.php:57
#: app/module/hardener/view/issues.php:22
msgid "You have actioned all available security tweaks. Great work!"
msgstr "您已经进行所有可用的安全调整，做得好！"

#: app/module/hardener/behavior/widget.php:34
msgid ""
"Defender checks for security tweaks you can make to enhance your website’s\n"
"                    defense against hackers and bots."
msgstr "Defender检查您能进行的安全调整，以增强您的站点对黑客和机器人的防御能力。"

#: app/module/hardener/behavior/widget.php:19
#: app/module/hardener/controller/main.php:146
#: app/module/hardener/view/layouts/layout.php:3
msgid "Security Tweaks"
msgstr "安全调整"

#: app/module/audit/view/pro-feature.php:36
#: app/module/ip-lockout/view/pro-feature.php:36
#: app/module/scan/view/pro-feature.php:36 app/view/pro-feature.php:36
msgid "As part part of a WPMU DEV free trial."
msgstr "作为WPMU DEV免费试用的一部分。"

#: app/module/audit/view/pro-feature.php:35
#: app/module/ip-lockout/view/pro-feature.php:35
#: app/module/scan/view/pro-feature.php:35 app/view/pro-feature.php:35
msgid "Get Defender Pro for Free"
msgstr "获得免费的Defender专业版"

#: app/module/audit/view/pro-feature.php:31
#: app/module/ip-lockout/view/pro-feature.php:31
#: app/module/scan/view/pro-feature.php:31 app/view/pro-feature.php:31
msgid "Get tailored security reports for File Scanning, Audit Logging and IP Lockouts delivered to your inbox so you don’t have to worry about checking in."
msgstr "获取量身定制的文件扫描，审核日志和IP锁定的安全报告将会发送到您的邮箱，让您不再担心登录安全。"

#: app/module/audit/view/pro-feature.php:29
#: app/module/ip-lockout/view/pro-feature.php:29
#: app/module/scan/view/pro-feature.php:29 app/view/pro-feature.php:29
msgid "Tailored Reporting"
msgstr "定制报告"

#: app/module/audit/view/pro-feature.php:24
#: app/module/ip-lockout/view/pro-feature.php:24
#: app/module/scan/view/pro-feature.php:24 app/view/pro-feature.php:24
msgid "Track and log each and every event when changes are made to your website and get detailed reports on what’s going on behind the scenes, including any hacking attempts on your site."
msgstr "当您的站点进行变更时，追踪和记录每个事件，并获得有关发生细节的详细报告，包括您站点上任何尝试的恶意攻击。"

#: app/module/audit/view/pro-feature.php:17
#: app/module/ip-lockout/view/pro-feature.php:17
#: app/module/scan/view/pro-feature.php:17 app/view/pro-feature.php:17
msgid "Defender will go beyond just plugins and themes and scan your entire file system for suspicious code."
msgstr "不只有插件和主题，Defender还能扫描全部文件系统的可疑代码。"

#: app/module/audit/view/pro-feature.php:15
#: app/module/ip-lockout/view/pro-feature.php:15
#: app/module/scan/view/pro-feature.php:15 app/view/pro-feature.php:15
msgid "Advanced File Scanning"
msgstr "高级文件扫描"

#: app/module/audit/view/pro-feature.php:8
#: app/module/ip-lockout/view/pro-feature.php:8
#: app/module/scan/view/pro-feature.php:8 app/view/pro-feature.php:8
msgid ""
"Schedule Defender to automatically run a full file scan daily, weekly or monthly and get email reports\n"
"                when\n"
"                issues arise."
msgstr "Defender可以排程每天、每周或每月自动运行完整的文件扫描。当问题发生时，并能获得电子邮件报告。"

#: app/module/audit/view/pro-feature.php:6
#: app/module/ip-lockout/view/pro-feature.php:6
#: app/module/scan/view/pro-feature.php:6 app/view/pro-feature.php:6
msgid "Automatic Full File Scans & Notifications"
msgstr "自动完整文件扫描和通知"

#: app/module/audit/view/pro-feature.php:3
#: app/module/ip-lockout/view/pro-feature.php:3
#: app/module/scan/view/pro-feature.php:3 app/view/pro-feature.php:3
msgid "Here’s what you’ll get by upgrading to Defender Pro;"
msgstr "升级到Defender专业版，您将得到这些；"

#: app/module/audit/view/pro-feature.php:1
#: app/module/ip-lockout/view/pro-feature.php:1
#: app/module/scan/view/pro-feature.php:1 app/view/pro-feature.php:1
msgid "Defender Pro Features"
msgstr "Defender专业版功能"

#: app/module/audit/view/free.php:14
msgid "Track and log each and every event when changes are made to your website and get details reports on everything from what your users are doing to hacking attempts. This is a pro feature that requires an active WPMU DEV membership. Try it free today!"
msgstr "追踪和记录每个事件，当你的网站进行变更，或者外界试图恶意攻击，你都能获取所有内容的详细信息报告。这是需要正式WPMU DEV会员资格的专业版功能，今天免费试用！"

#: app/module/audit/view/free.php:9 main-activator.php:118
msgid "Upgrade"
msgstr "升级"

#: app/module/audit/controller/main-free.php:36
#: app/module/audit/view/pro-feature.php:22
#: app/module/ip-lockout/view/pro-feature.php:22
#: app/module/scan/view/pro-feature.php:22 app/view/activator.php:33
#: app/view/pro-feature.php:22
msgid "Audit Logging"
msgstr "审核日志"

#: app/module/audit/behavior/audit-free.php:30
msgid ""
"Audit logging is a pro feature included in a WPMU DEV membership along with 100+ plugins &\n"
"                        themes, 24/7 support and lots of handy site management tools – <a target='_blank' href=\"%s\">Try it all absolutely FREE</a>"
msgstr ""
"审核日志是WPMU DEV会员资格所包含的专业版功能，以及100多个插件和\n"
"主题，24/7支持和许多方便的网站管理工具 – <a target='_blank' href=\"%s\">全部免费试用</a>"

#: app/module/audit/behavior/audit-free.php:25 app/view/activator.php:35
msgid "Track and log events when changes are made to your website, giving you full visibility over what's going on behind the scenes."
msgstr "当您的站点进行变更时追踪和记录事件，使您可以全面了解背后发生的一切状况。"

#: app/module/advanced-tools/view/main.php:141
msgid "SAVE SETTINGS"
msgstr "保存设置"

#: app/module/advanced-tools/view/main.php:126
#: app/module/advanced-tools/view/main.php:133
msgid "Deactivate"
msgstr "停用"

#: app/module/advanced-tools/view/main.php:121
msgid "<a href=\"%s\">View users</a> who have enabled this feature."
msgstr "启用此功能的<a href=\"%s\">新用户</a>"

#: app/module/advanced-tools/view/main.php:115
msgid "Active Users"
msgstr "有效用户"

#: app/module/advanced-tools/view/main.php:101
msgid "Need the app? Here’s links to the official Google Authenticator apps."
msgstr "需要应用吗？这里有Google Authenticator官方链接。"

#: app/module/advanced-tools/view/main.php:99
msgid "App Download"
msgstr "应用下载"

#: app/module/advanced-tools/view/main.php:94
msgid "Enable lost phone option"
msgstr "启用丢失电话选项"

#: app/module/advanced-tools/view/main.php:84
msgid "If a user is unable to access their phone, you can allow an option to send the one time password to their registered email."
msgstr "如果用户无法访问他们的电话，您可以将一次性密码发送到他们注册的电子邮件。"

#: app/module/advanced-tools/view/main.php:82
msgid "Lost Phone"
msgstr "丢失电话"

#: app/module/advanced-tools/view/main.php:50
msgid "User role"
msgstr "用户角色"

#: app/module/advanced-tools/view/main.php:41
msgid "User Roles"
msgstr "用户角色"

#. translators: %s: site title
#: app/module/advanced-tools/view/login/otp.php:286
msgctxt "site"
msgid "&larr; Back to %s"
msgstr "&larr; 返回到 %s"

#: app/module/advanced-tools/view/login/otp.php:236
msgid "Lost your device?"
msgstr "丢失您的装置？"

#: app/module/advanced-tools/view/login/otp.php:227
msgid "Authenticate"
msgstr "认证"

#: app/module/advanced-tools/view/login/otp.php:224
msgid "Open the Google Authenticator app and enter the 6 digit passcode."
msgstr "开启Google Authenticator应用，输入6位数字密码。"

#: app/module/advanced-tools/view/login/otp.php:99
msgid "Powered by WordPress"
msgstr "由WordPress技术支持"

#: app/module/advanced-tools/view/login/otp.php:98
msgid "https://wordpress.org/"
msgstr "https://cn.wordpress.org/"

#: app/module/advanced-tools/view/login/enabled.php:21
msgid "If you ever lose your device, you can send a fallback passcode to this email address."
msgstr "如果您丢失装置，您可以将回退密码发送到此电子邮件地址。"

#: app/module/advanced-tools/view/login/enabled.php:17
msgid "Fallback email address"
msgstr "回退电子邮件地址"

#: app/module/advanced-tools/view/login/enabled.php:12
msgid "Disabled"
msgstr "停用"

#: app/module/advanced-tools/view/login/disabled.php:49
msgid "Verify"
msgstr "验证"

#: app/module/advanced-tools/view/login/disabled.php:43
msgid "Enter the 6 digit passcode that is shown on your device into the input field below and hit “Verify”."
msgstr "将显示在装置上的6位数字密码在下方输入，然后按下「验证」。"

#: app/module/advanced-tools/view/login/disabled.php:41
msgid "3. Enter passcode"
msgstr "3. 输入密码"

#: app/module/advanced-tools/view/login/disabled.php:37
msgid "Open the Google Authenticator app you just downloaded, tap the “+” symbol and then use your phone’s camera to scan the barcode below."
msgstr "打开刚刚下载的Google Authenticator应用，点击“+”符号，然后使用手机的相机扫描以下条码。"

#: app/module/advanced-tools/view/login/disabled.php:36
msgid "2. Scan the barcode"
msgstr "2. 扫描条码"

#: app/module/advanced-tools/view/login/disabled.php:27
msgid "Download and install the Google Authenticator app on your device using the links below."
msgstr "使用下方链结下载并安装Google Authenticator应用到你的装置上。"

#: app/module/advanced-tools/view/login/disabled.php:24
msgid "1. Install the Verification app"
msgstr "1. 安装验证应用"

#: app/module/advanced-tools/view/login/disabled.php:20
#: app/module/scan/controller/main.php:531 app/module/scan/view/setting.php:138
#: app/module/scan/view/setting.php:158
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: app/module/advanced-tools/view/login/disabled.php:15
#: app/module/advanced-tools/view/login/disabled.php:21
msgid "Use the Google Authenticator app to sign in with a separate passcode."
msgstr "使用Google Authenticator应用并以单独密码登录。"

#: app/module/advanced-tools/view/login/disabled.php:11
#: app/module/ip-lockout/view/detect-404/disabled.php:16
#: app/module/ip-lockout/view/login-lockouts/disabled.php:18
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: app/module/advanced-tools/view/login/disabled.php:2
#: app/module/advanced-tools/view/login/enabled.php:2
msgid "Security"
msgstr "安全"

#: app/module/advanced-tools/view/disabled.php:4
#: app/module/advanced-tools/view/layouts/layout.php:20
#: app/module/advanced-tools/view/login/disabled.php:6
#: app/module/advanced-tools/view/login/enabled.php:6
msgid "Two Factor Authentication"
msgstr "双因素认证"

#: app/module/advanced-tools/controller/main.php:457
#: app/module/ip-lockout/controller/main.php:693
#: app/module/scan/controller/main.php:306
msgid "Your settings have been updated."
msgstr "您的设置已经更新。"

#: app/module/advanced-tools/controller/main.php:326
msgid "Whoops, the passcode you entered was incorrect or expired."
msgstr "糟糕，您输入的密码错误或过期。"

#: app/module/advanced-tools/controller/main.php:289
msgid "Some error happen"
msgstr "发生一些错误"

#: app/module/advanced-tools/controller/main.php:228
msgid "Your OTP code is incorrect. Please try again."
msgstr "您的OTP码错误，请重试。"

#: app/module/advanced-tools/controller/main.php:214
msgid "Please input a valid OTP code"
msgstr "请输入正确的OTP码"

#: app/module/advanced-tools/controller/main.php:170
msgid "Your code has been sent to your email."
msgstr "您的密码已经传送到您的电子邮件信箱。"

#: app/module/advanced-tools/controller/main.php:158
msgid "Your token is invalid"
msgstr "您的令牌无效"

#: app/module/advanced-tools/controller/main.php:135
msgid "Two Factor"
msgstr "双因素"

#: app/module/advanced-tools/behavior/at-widget.php:67
#: app/module/advanced-tools/view/disabled.php:19
#: app/module/ip-lockout/behavior/widget.php:37
msgid "Activate"
msgstr "激活"

#: app/module/advanced-tools/behavior/at-widget.php:23
msgid "Enable advanced tools for enhanced protection against even the most aggressive of hackers and bots."
msgstr "启用高级工具以加强对具侵略性的黑客和机器人的防护。"

#: app/module/advanced-tools/behavior/at-widget.php:17
#: app/module/advanced-tools/controller/main.php:392
#: app/module/advanced-tools/view/layouts/layout.php:5
msgid "Advanced Tools"
msgstr "高级工具"

#: app/controller/requirement.php:67
msgid "Defender%s"
msgstr "Defender%s"

#: app/controller/requirement.php:52
msgid "Please upgrade to 5.3 or later."
msgstr "请升级到5.3或更新版本。"

#: app/controller/requirement.php:50
msgid "PHP version"
msgstr "PHP版本"

#: app/controller/requirement.php:45
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: app/controller/requirement.php:44
msgid "Module"
msgstr "模块"

#: app/controller/requirement.php:39
msgid "It looks like some required PHP modules are missing or outdated. We recommend you get in touch with your web hosting service to update the modules listed below."
msgstr "看来有些必要的PHP模块丢失或过时，我们建议你与网页主机服务商联系，以更新以下列出的模块。"

#: app/controller/requirement.php:37
msgid "Required Modules"
msgstr "必要模块"

#: app/controller/debug.php:31
msgid "Debug"
msgstr "除错"

#: app/controller/dashboard.php:344
msgid "Activating Blacklist Monitoring..."
msgstr "激活黑名单监控..."

#: app/controller/dashboard.php:343
msgid "Activating IP Lockouts Module..."
msgstr "激活IP锁定模块..."

#: app/controller/dashboard.php:342
msgid "Activating Audit Module..."
msgstr "激活审核模块..."

#: app/controller/dashboard.php:341
msgid "Activating File Scanning..."
msgstr "激活文件扫描..."

#: app/controller/dashboard.php:340
msgid "Skip"
msgstr "跳过"

#: app/controller/dashboard.php:340
msgid "QUICK SETUP"
msgstr "快速设置"

#: app/controller/dashboard.php:306 app/controller/dashboard.php:308
#: app/controller/requirement.php:69 app/module/ip-lockout/view/locked.php:75
msgid "Defender"
msgstr "Defender"

#: app/controller/dashboard.php:60 app/view/dashboard.php:4
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表板"

#: app/behavior/utils.php:639
msgid "Please upgrade to 5.3 or later"
msgstr "请升级到5.3或更新版本"

#: app/behavior/utils.php:179 app/behavior/utils.php:188
msgid "Guest"
msgstr "访客"

#: app/behavior/utils.php:78
msgid "WPMU DEV Dashboard will be required for this action. Please visit <a href=\"%s\">here</a> and install the WPMU DEV Dashboard"
msgstr "此操作需要WPMU DEV仪表板，请访问<a href=\"%s\">这里</a>并安装WPMU DEV仪表板"

#: app/behavior/report-free.php:135 app/behavior/utils.php:662
msgid "monthly"
msgstr "每月"

#: app/behavior/report-free.php:132 app/behavior/utils.php:659
msgid "weekly"
msgstr "每周"

#: app/behavior/report-free.php:129 app/behavior/utils.php:656
msgid "daily"
msgstr "每天"

#: app/behavior/report-free.php:113
msgid "Lockout reports are active scheduled to send %s"
msgstr "锁定报告有效排定发送%s"

#: app/behavior/report-free.php:98
msgid "Audit reports are active scheduled to send %s"
msgstr "审核报告有效排定发送%s"

#: app/behavior/report-free.php:83
msgid "Scan reports are active scheduled to send %s"
msgstr "扫描报告有效排定发送%s"

#: app/behavior/report-free.php:61
msgid ""
" Automated reports are included in a WPMU DEV membership along with 100+ plugins\n"
"                        & themes, 24/7 support and lots of handy site management tools – <a target='_blank' href=\"%s\">Try\n"
"                            it all absolutely FREE</a>"
msgstr ""
"自动报告包含在WPMU DEV会员资格中，此外还有100+个插件和主题，24/7支持和许多方便的网站管理工具 – <a target='_blank' href=\"%s\">\n"
"完全免费试用</a>"

#: app/behavior/report-free.php:51 app/module/ip-lockout/behavior/widget.php:24
#: app/module/ip-lockout/view/layouts/layout.php:6
msgid "IP LOCKOUTS"
msgstr "IP锁定"

#: app/behavior/report-free.php:40 app/module/audit/behavior/audit-free.php:18
#: app/module/audit/view/free.php:5
msgid "AUDIT LOGGING"
msgstr "审核纪录中"

#: app/behavior/report-free.php:29 app/module/scan/behavior/scan.php:36
msgid "FILE SCANNING"
msgstr "文件扫描中"

#: app/behavior/report-free.php:21
msgid ""
"Get tailored security reports delivered to your inbox so you don’t have to worry\n"
"                    about checking in."
msgstr ""
"将定制的安全报告发送到邮箱，因此你不必担心\n"
"登录安全。"

#: app/behavior/report-free.php:17
msgid "REPORTING"
msgstr "报告"

#: app/behavior/blacklist-free.php:33 app/module/audit/view/free.php:17
#: app/module/ip-lockout/view/notification/report-free.php:5
#: app/module/scan/view/automation-free.php:5
msgid "Upgrade to Pro"
msgstr "升级到专业版"

#: app/behavior/blacklist-free.php:29
msgid ""
"Automatically check if you’re on Google’s blacklist every 6 hours. If something’s\n"
"                    wrong, we’ll let you know via email."
msgstr ""
"每6小时自动检查你是否在Google的黑名单中，如果\n"
"发现任何问题，我们会通过邮件通知你。"

#: app/behavior/blacklist-free.php:25
#: app/module/audit/behavior/audit-free.php:20
msgid "PRO FEATURE"
msgstr "专业版功能"

#: app/behavior/blacklist-free.php:24
#: app/module/audit/behavior/audit-free.php:20
#: app/module/scan/behavior/scan.php:136 app/module/scan/behavior/scan.php:151
#: app/module/scan/view/layouts/layout.php:61
#: app/module/scan/view/layouts/layout.php:77
#: app/module/scan/view/setting-free.php:29
#: app/module/scan/view/setting-free.php:44
msgid "Try Defender Pro free today"
msgstr "今天免费试用Defender专业版"

#: app/behavior/blacklist-free.php:21
msgid "BLACKLIST MONITOR"
msgstr "黑名单监控"